【後宮／奇幻／神話】末日前，我把惡魔少女誘拐回家（２）

惡魔確實存在，就連不同文明的神話傳記亦確有其事。

雖然二十一世紀的今天已經沒有人相信，但天界與魔界的戰爭在暗地裡已經持續了二千年，每天都發生在你我身邊，只不過普通人無法察覺。

教會一直隱瞞惡魔的存在，沒想到機緣巧合，卻給一位少年遇上了。

血氣方剛的少年遇上薄命的夢魔，還有女神適性９９％的巫女，誰也沒有料到這正是終結天魔戰爭的契機……

（寫在花地瑪聖母顯現一百周年，所有登場團體皆為虛構）

-----------------------------------------

穩定出文，每日一篇，星期日休息

另外每 50 正評加更一篇，視乎情況通常會補少甜輕鬆故事

紙言 Link -
愛護黑貓 FB 專頁 -

歡迎愛護黑貓

-----------------------------------------

舊 Link：
PO １ -

楔子 花地瑪的第三個秘密

一層又一層的秘密把我們雙眼蒙蔽，而當中最大的秘密發生於整整一百年前，由花地瑪聖母顯現給修女路濟亞知道：

眼前是一座寸草不生的小山，一個用橡木製成的巨型十字架聳立在山頂之上。十字架材質非常粗糙，表面更附有黑色樹皮；然而在十字架之上，卻有著光亮無比的天使停在空中。

天使左手握著燃燒的長劍，劍刃火冒三丈，其燄足以把整個世界付諸一炬；可是在天使的右下方站了一位聖母，聖母一揚手，她右手的光芒馬上就把火焰撲熄。

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是山下廢墟。

廢墟曾是繁華的城市，如今滿目瘡痍、哀鴻遍野。一位穿著白衣的主教步履蹣跚地引領餘下信徒出走，朝往山上的天使進發。

經歷險峻山路，主教最先登上山頂並跪在十字架前。他告禱，但在不經意間已被數十名士兵包圍起來。槍口整齊地指向主教，在將軍的一聲令下同時開火；不過主教沒有倒下，直至一位軍官朝他射了一支穿心箭，主教的白色教袍始沾滿鮮血。

後面的信徒見狀紛紛痛哭。如是者，所有人不論神父、牧師、修士、修女；無分階級、神品，都以相同的方式一個個死去。寸草不生的山頭注定是用聖職者屍骸堆砌而成的，因此才會寸草不生。

飄血過後一片寧靜，兩位天使在十字架的雙臂下降臨屍骸山前；他們各執魂水杓和魂水盂，並把血裡面的靈魂奉獻給他們的聖主。

留名

三章 三千年的譜系

５

「「我拒絕！」」

蘇梓我毛骨悚然，世上有什麼事情比起跟孔穎君同居更加可怕？孔穎君同樣雞皮疙瘩，天底下有什麼事情比跟一個變態生活更加噁心！

「不過果然君姐還是單身呢。」

「跟你蘇梓我沒有關係！」

孔先生就笑著打圓場：「嘛，我想令堂只是開個玩笑而已吧。」

「好險啊，究竟我老媽在想什麼？居然設局陷害自己的兒子。」蘇梓我回想起來依然渾身不自在的。

「不過第一件事你雙親倒是認真得很，也許回家我再找一下你們蘇家把什麼東西寄存在我這邊吧。」

「隨便啦，肯定都不是好東西。」

蘇梓我對自己父母沒有任何期望，接著利雅言就走了過來跟蘇梓我和孔家打招呼。孔穎君見到利雅言，知道她又是來找蘇梓我的，便趁機帶著自己雙親告辭。

送別孔家後，利雅言問蘇梓我：「今天的體驗怎樣？」

「哦？還不錯吧。利學姐彈琴很動聽呢。」

「謝謝。不過今天的行程才剛好開始而已。」

「剛剛開始……？」蘇梓我心中重燃希望，終於是約會時間嗎？

──吃過午飯後就開始吧。

怎麼會聽到男人聲？原來是利隆禮披著白袍走來說：「讓我見識一下你的實力吧。」

「隆禮，蘇同學還是第一次執行任務，我們需要幫助他才對。」

「幫助他？哼。」利隆禮冷笑一聲轉身就走，「我先去偵察環境，稍後再見。」

蘇梓我不知所措，「利學姐，等會我們要做什麼？」

「就是執行自由騎士的任務。」利雅言就對他耳語說。

今日好似早咗，差啲斷唔到

靈魂是人類最珍貴的東西。從靈魂釋出的善意會成為天神族的力量，但從靈魂滲出的邪念則會供給惡魔族養份繁衍。因此天神族與惡魔族的勢力就好比天秤上的兩端，他們的平衡取決於人類當時的信仰是傾向哪一方。

「所以教會積極導人向善，又會透過主日崇拜收集信徒的善心，藉以強化教堂主保聖人的力量；相反惡魔就會找人類軟弱的時候在旁邊耳語，引誘人類作惡，企圖改變天秤的平衡。」

利雅言很細心地為蘇梓我解釋。當然，對於娜瑪和夏思思而言這並不是什麼新奇的東西。

蘇梓我附和說：「為了阻止人類受到惡魔的誘惑，白衣騎士的職務就是把所有惡魔清除。」

娜瑪暗道：「要是這樣的話，不如先把這個人殺死會比較造福世界？」

「妳有說什麼嗎？」

「沒有呢。」娜瑪沒好氣的垂下頭不理會他。

「狩獵惡魔的話，思思也可以幫上忙喔。」

蘇梓我有點意外，「可以嗎？妳們不是同族？」

「在魔界裡面弱肉強食，沒有什麼限制不能夠把其他惡魔殺死的，互相廝殺也很常見。」

「聽起來好像很危險呢，魔界。」

「沒有這回事，相反魔界其實非常有秩序呢。」夏思思解釋：「平日惡魔之間都沒有往來，擁有爵位的惡魔都互不干涉，反而大家可以相安無事。」

利雅言在旁聽著感到疑惑。她說：「小時候教會一直教導我們，說惡魔族會為了吞食其他惡魔的力量而互相殘殺，不是這樣嗎？」

「當然會有些笨蛋這樣做，殺死別的惡魔並搶走他們的神器。不過嫉妒是惡魔的本性，也是教會說的七樞罪之一；一隻惡魔擁有越多的神器就會引來越多的敵人，結果只會自招滅亡罷了。」

久而久之，魔界內便產生了一條不成文的規則：所有惡魔都只能擁有一件神器，而魔界會根據每件神器賜予該惡魔特別的名號。

「所以把我的阿斯摩太指環交回來啊。」

蘇梓我沒有理會娜瑪，並追問夏思思：「擁有神器的惡魔不會干涉對方，相反如果只是獵殺嘍囉就沒有問題嗎？」

「對。在弱肉強食的世界裡面，弱者被殺是理所當然呢。這也是大自然的規則。」

利雅言有感而發，「真是奇怪的秩序，到現在我還是不能理解。」

「嘛，不明白也沒所謂吧，本來我們就是不能共存的種族。」

可是利雅言感到有點懊惱，「說起來我對惡魔的認識可能太多少了，聽完夏同學的說話我更想了解妳和酆同學多一點。」利雅言心想：「難道父親大人叫我照顧蘇同學等人的用意就是這樣？看來我必需擴闊自己的眼界才能夠幫助世人。」

「這些複雜的東西之後再談吧？」蘇梓我好不耐煩，「現在我們要到哪裡清除惡魔？」

「──就在聖火山。」這時候利隆禮完成偵察任務回來，並回答蘇梓我說：「最近在山墳附近聚集了一些餓鬼，雖然盡快把牠們驅除。」

「餓鬼？」蘇梓我問，夏思思回答：

「餓鬼的話更加可以毫無顧慮的殺呢，畢竟嚴格來牠們並非屬於惡魔族。連同幾日前襲擊利家的那些蝌蚪鬼，還有之前放學想吃掉蘇哥哥靈魂的那些紅眼鬼，這些怪物通通都是鬼族。同樣叫牠們做下等惡魔只不過為了方便統一惡魔軍勢而已。」

利雅言看見有惡魔在場就直接問道：「根據教會的記錄，所有鬼族都是潛伏在地底深淵的『萬鬼之母』所生的。『萬鬼之母』會吸收墮落的死者靈魂，再將靈魂重生成為邪惡的靈體，那就是鬼族的存在。這個認知正確嗎？」

「誰知道呢。雖然鬼族同樣會在魔界生活，但我們惡魔族對於鬼族其實所知不多，也沒有親眼見過所謂的萬鬼之母。反正鬼族獨立看的話跟人類差不多弱小，下等種沒有理會的價值。」

「嘿嘿，原來都是不過如此。」蘇梓我胸有成竹，「既然是小鬼，等會就看本大爺的表演吧。」

利隆禮冷道：「哼，你既然如此有信心，不如我們來比賽一場吧？」

利雅言馬上制止二人說：「隆禮，你又何必要跟蘇同學鬥氣呢？」

「不是鬥氣，只不過想激勵一下後輩而已。」利隆禮得意道：「蘇梓我，你有信心接受挑戰嗎？」

「好啊，要比什麼？」蘇梓我又叫利雅言不用擔心，等著看他的精彩演出。

「等會到了現場，我就告訴你餓鬼的位置，然後在半個時之內看看誰人回收較多的『鬼晶血』。」

「鬼晶血，那又是什麼東西？」

夏思思說：「由於鬼族是從污染的靈魂誔生，而當牠們死亡之後其屍體就會腐化成結晶之血，教會稱之為『鬼晶血』。嘛，對於我們來說只不過就是垃圾呢。」

「收集鬼晶血交由教區淨化也是白衣騎士的工作，好讓純潔的靈魂重新回到靈魂的循環當中。」利隆禮續道：「當然，收集越多鬼晶血就代表殺死越多的小鬼，這樣比試連猴子都可以明白吧？」

「好啊，正合我意！」蘇梓我高聲回應。

「免得話我欺負新人，你要帶身邊兩頭使役魔一起行動我也沒有意見。我這邊一個人狩獵就好。」

「不，一個人行動太危險了。」利雅言向蘇梓我道歉：「不好意思，我要跟隆禮一起行動，蘇同學你還是不要接受什麼挑戰吧？」

「不用擔心，利學姐你去照顧妳的弟弟吧，不影響比賽。」蘇梓我充滿信心地說：「而且我更要證明自己比利學姐厲害，這樣才有資格保護自己的女人，哈哈哈！」

「……那蘇同學你自己小心一點呢。」於是利雅言把一對湯杓和水盆交到蘇梓我手上。

「這是什麼？」蘇梓我仔細察看，這兩件東西看似是白銀製成，感覺有點神聖。

「這是魂水杓和魂水盂，是經過神力淨化的聖具。因為鬼晶血是受污染的髒物，你們絕對不可以徒手接觸，否則有可能會受到感染變成惡鬼。」

其後利雅言很細心地解釋收集鬼晶血的方法，因為她對於蘇梓我其實非常好奇，好奇他有否資格成為真正的白衣騎士。

早左仲多左人斷
聽日繼續，歡迎大家留名支持

新post留名

可惜今日無甜

lm

先正評後睇文

隆禮會唔會反而係出醜嗰位

似係啦

留名
感覺似係將會有奇遇

出醜可能另有其人

通常都放星期日

一次過多謝晒咁多位留名先

新po留名

歡迎留名，同埋唔記得多謝各位正評添

條女出醜，之後比蘇梓我救，之後食埋

小娜娜

繼續正皮留名

推

睇埋聽日就會估到邊個會係受害者

君姐會唔會成為後宮

唔知

青梅竹馬又係師生關係 如果攻略埋就正

新post留名食女女

快上喔

新post 留名

感謝各位留名

小娜娜係受害者

杜夕嵐係未後宮之一

不幸體質

條女都幾串下

佢都幾串下

打多左，自

要有一個契機

主角本身係人渣無辦法

等我精征服佢

大地之鬼

我引用回覆先留意到有劃線

唔知有無女鬼

Push

今晚出多d

之前習慣每日都係千幾字，最近每日二千幾字已經突破左極限

加油啊

多謝

小娜娜呢

push

６

「教會所說的七樞罪，其源頭來自八種誘惑：暴食、色慾、貪婪、傲慢、憂鬱、憤怒、虛榮、怠惰。所有惡鬼都是由這八種邪念在萬鬼之母的子宮內混合誕生，例如餓鬼就是暴食和貪婪的合成體。」

回想起利雅言解釋惡鬼的元素，蘇梓我只是想起柴米油鹽醬醋茶，總覺得惡鬼誕生就像咖哩的香料調配一樣，想著想著有點肚子餓。

「原來如此。」高材生的娜瑪喜歡看書，於是她讀著利雅言剛才給的筆記說：「鬼族因為弱小害怕露面，平日都喜歡潛伏在地底之下。因此白衣騎士要驅逐惡鬼的方法首先是鑑定惡鬼種類，跟著翻閱惡魔大辭典找出該惡鬼的屬性，最後就用相對的美德迫使惡鬼現形。」

「即是怎麼辦？」蘇梓我問娜瑪，此時他和利隆禮之間的較量已經開始，他身邊能夠依賴的只有娜瑪和夏思思。

「能夠戰勝八種誘惑的美德包括：節制、貞潔、慷慨、虔誠、希望、耐心、謙恭、勤奮。」娜瑪拿著課本說：「換言之只要抱有節制與慷慨之心，餓鬼就會受不了善意而紛紛現形。」

「蠢材！誰會有這種東西！妳就不能直接把那些惡鬼抓出來嗎？」

「不行啦，牠們下等惡魔普遍都懼怕大惡魔的魔力，假如我們出手肯定會嚇跑牠們。」

蘇梓我不太信任娜瑪的話便望向夏思思，而夏思思同樣點頭說：「對呢，就好像一頭獅子走到馴鹿堆中，馴鹿理所當然便會逃跑。更何況餓鬼活在泥土下，思思也不想弄髒自己去捉牠們呢。」

「可惡，這怎麼辦？輸給那利什麼的話妳們回家沒飯吃！」

另一邊廂利雅言雙手合十，握著女神像的護身符低頭禱告：

「敬愛的主、敬愛的女神，請賜予我節制與慷慨之心照亮這片土地。」

說畢，利雅言手中的護身符亮起藍光，然後像漣漪一樣散遍可視範圍，使人感到溫暖。果然，立刻就有七隻裸身瘦削的侏儒餓鬼從泥土裡爬了出來亂跑，看來十分辛苦。

「哈啊！」利隆禮雙手大力揮舞束棒，迅雷不及掩耳先把三頭餓鬼橫劈成六截，再踏步砍出第二刀將另外四頭轟到不似人形。

「隆禮依舊勇猛呢，可是姊姊我的神力好像有點力不從心。」

利隆禮答道：「雖然父親沒有解釋，但無可否認利家聖火的力量確實比起之前弱了一點……該說聖火的部分力量被蘇梓我偷走了嗎？」

「隆禮還是不太信任蘇同學？」

「雅言難道妳又相信他嗎？江山易改本性難移，從那個人的行為看不出他適合成為神的僕人。」

「不過父親招攬他加入應該有他的原因。不如我們就看他能否通過今次的試驗吧？假如他真的心術不正，要把地底的餓鬼趕出來應該會非常困難。」說的時候利雅言一半憂慮、一半期待，接著他們二人又繼續清理墓地附近的野鬼。

「話說回來，餓鬼是暴食和貪婪的化身？」蘇梓我盤膝坐在山頭草地上問。

娜瑪回答：「對呢，利雅言的筆記有寫這是源於人類的貪婪多欲、浪費食物，因此餓鬼都骨瘦如柴，被懲罰要永遠過著貧苦饑餓的生活。」

「是這樣嗎……」蘇梓我若有所思，「究竟所謂的貪婪和暴食的欲求又是什麼？餓鬼他們有想要的東西和愛吃的食物嗎？」

「想要的東西林林總總，但只要是值錢的都喜歡吧。」娜瑪說：「至於愛吃的東西就肯定是靈魂了。惡鬼本身靈魂殘缺是次貨，所以一定喜歡吃靈魂才對。」

「就是這個！」蘇梓我指著娜瑪說：「這不就行得通了嗎？」

「啊？」

「妳有沒有聽過太陽和北風的故事？有一天太陽和北風在爭論誰比較有本事，於是就找一個路人來當祭品，比賽誰可以讓那個人脫掉身上斗篷。結果無論北風怎樣起勁的吹都沒有成功，反而太陽送給路人溫暖，路人一下子就脫下斗篷了！」

娜瑪戰戰兢兢地問：「……所以你有什麼企圖？」

「用什麼美德令到餓鬼受苦迫他們現形是北風的作為，太過無情了。相反我們應該像太陽一樣給餓鬼溫暖，給餓鬼食物。」蘇梓我說：「其實也可以給他們值錢的東西，但我身上沒有錢，只好給他們食物。」

「你說的食物不會是我吧？」

「沒錯，妳終於追得上我的智慧了。」蘇梓我哈哈大笑。

「又、又要我做餌嗎？我才不要啊！」娜瑪想逃也逃不了，因為蘇梓我有契約在手。

「蘇哥哥真是天才呢。」夏思思說：「小娜娜她現在魔力漸弱，卻保有完美的惡魔靈魂；只要將小娜娜封印起來，一定會引來餓鬼搶吃呢。」

「夏思思妳這個妖女──嗚嗚哇啦！」說到一半娜瑪就被蘇梓我掩著口鼻制伏了。

又恰小娜娜

非常熟練的的綑綁手法，繩子經過蘇梓我右手聖痕加護後更具有淨化魔力的效果；被束縛放置地上的娜瑪，她的魔力條因而直接清空。

「把小娜娜綁得緊緊的，果然是一頭巨乳惡魔。」

至於夏思思還有蘇梓我，他們就一同躲在數十米外的草叢堆中，暗中監視著娜瑪周圍的動靜。

過了數分鐘什麼都沒發生，娜瑪無奈地喃喃自語：「這個方法真的能夠把餓鬼引出……來了！」

側臥地上的娜瑪察見周園泥土有異動，果然一隻又一隻的餓鬼翻開草地，從地洞裡鑽了出來！有的是手掌先行，有的倒轉身子用屁股撞開泥土；雖然同是侏儒人形，但他們出土後雙手雙腳爬在地上就像禽獸一般，濕漉漉的泥濘皮膚相當噁心。

「哇哇，餓鬼出來了，快來救我！」

看見娜瑪在地上踢腿掙扎，草叢堆中的夏思思卻按住蘇梓我說：「再等一下，假如現在出去救小娜娜的話就會把其他餓鬼嚇走。蘇哥哥不是想贏利家的男生嗎？」

「當然要贏！娜瑪妳就再忍耐一下吧。」蘇梓我交叉手臂說：「作為我的使役魔應該不用畏懼那些嘍囉鬼。」

「蘇梓我你這個笨蛋！」看見餓鬼越來越多有好幾十隻，而且更引來其他不知明的觸手異胎慢慢包圍自己！於是娜瑪使勁躺在草地上彈來彈去，一心只想逃命……

逃不掉了，眼見一頭餓鬼滿口口水的撲向娜瑪──

「思思，上吧！」

「魔空間侵蝕！烏洛波羅斯！」

千鈞一髮間，夏思思揚手召出巨蟒，其龐大的軀體馬上就把所有小鬼捲到半空！緊接烏洛波羅斯張開血盆大口噴出毒液，所有小鬼都被毒液中的魔力侵蝕，跌到地上抽搐不停，直至死亡。

差啲唔記得斷

「蘇哥哥，思思把全數小鬼都收服──」夏思思興高采烈地回頭一看，卻找不到蘇梓我的身影。

「嗚……剛才嚇死我了。」

「怎麼妳這樣沒用啊，小小的任務都承受不了。」蘇梓我一邊罵著娜瑪，一邊替她鬆開束縛，又敲她的頭教訓她。

夏思思在旁看著，暗自道：「那對笨蛋完全沒有自覺的嗎……」

「好了。」蘇梓我故意沒有解開娜瑪腕上繩結，然後把她拖到夏思思身旁說：「剩下來就是收集鬼晶血吧。」

「沒錯呢，蘇哥哥。」

夏思思手抱著魂水盂，並交付魂水杓到蘇梓我手上，讓他把死鬼的血水撈起。結果撈了十分鐘，魂水盂已經盛得滿滿。

「咦，不繼續嗎？還剩餘一些血水沒有收集呢。」夏思思問。

「累了，由得它啦。這個份量足夠贏那個叫利什麼的人吧。」

「嘛……能贏的話還好。」娜瑪在旁邊嘆道：「如果輸了不知道那個變態又會發什麼脾氣。」

如是者在解除魔空間侵蝕之後，蘇梓我便牽頭跟利雅言會合，卻在遠處出現了一位小學生走過來。

「唉，姐姐實在太煩人了，還是晚一點才回家吧……嗯？」

杜晞陽一個人在教會的後山亂跑時，撞見娜瑪和夏思思等人奇奇怪怪的，便躲在背後偷偷看，「夏姐姐抱著那盆子是在做什麼？」

待對方都離開，杜晞陽出於好奇便走到原本夏思思等人站的位置，卻被草地上不知明的東西絆倒──

「好痛！」

杜晞陽望向腳邊，竟看到自己小腿被石頭刮傷留血。於是杜晞陽坐了起來，想用手抹去小腿的血，卻發現自己根本沒有傷口。

「這些血不是我的？」語音未落，黑色的血水居然變成結晶並吸到杜晞陽的手掌裡面！杜晞陽頓時雙目無神，靈魂突然遠去一般。

聽日繼續，受害者已經呼之欲出

呢個係愛既表現

睇前推推

pus h

感謝幫推

會唔會變到司馬幽如咁

支持

捉走小娜娜,男主角救人,小娜娜對男主角改觀

新post好似未留名，留返個名

有d唔同既，至少小娜娜無咁醒

邊個夠膽捉走小娜娜

歡迎

杜晞陽

快上啊

你既諗法中小小，聽日就知發生咩事

唔記得左杜晞陽係邊個

啱啱出場幾日啫，杜夕嵐個細佬

全部都係蘇榫我既後宮

不嬲都唔 hehe

杜夕嵐就係我嘅，杜晞陽留返俾你

你照顧好小娜娜先

輕輕一pish

我自己都推
準時今晚見

正一正先

７

蘇梓我和利雅言等人回到聖火教堂內殿集合。蘇梓我得意洋洋地把一個盛滿鬼晶血的魂水盂放到桌上，笑道：「你看！英雄蘇梓我一出手隨便就把惡鬼收服了。」

「蘇同學收集了很多鬼晶血呢。」利雅言感到意外，也感到內疚，「抱歉，其實之前我懷疑過你能否替教會辦事，看來父親推薦你加入聖教的決定十分正確。謝謝你。」

「哈哈哈，沒什麼大不了，都是小菜一碟而已。」蘇梓我撐腰高聲大笑，「至於你那個小弟的表現又怎樣了？別感到不好意思啦，輸給本大爺是很平常的事。」

於是利隆禮嘆了一口氣，就把一個只盛滿三分之二的魂水盂拿出來……

「果然是平凡人呢，已經做得不錯了。」蘇梓我笑著拍一拍利隆禮的肩膀。

但利隆禮沒有停下來，繼續從身後搬出一個盛得滿滿的，又搬出另一個盛得滿滿的，總共三個魂水盂放到桌上。

利隆禮輕拍蘇梓我肩膀說：「像你這樣的菜鳥已經做得不錯。」

「這不公平啊！為什麼他有多幾個水盆！」

「不好意思，」看見蘇梓我暴跳如雷，利雅言連忙道歉：「因為是初次任務，沒有想過蘇同學你能夠盛滿魂水盂……」

「可惡，這場比賽不算數！」蘇梓我氣得步出教堂，回頭大叫：「給我記住，下次我一定會贏你的！」

「蘇哥哥等我嘛。」夏思思急步追了出去。

「慘了，那頭色狼今晚一定會找我發洩……」娜瑪也憂心忡忡的跟隨夏思思離開教堂。

翌日上午，剛好第二節課下堂。小息時間原本夏思思想黏著蘇梓我度過，卻見到他鐘聲一響就跑出課室。

夏思思問旁邊的娜瑪：「妳知道蘇哥哥這麼趕要去哪裡嗎？」

「聽說最近堂區教務繁忙，連利家弟弟都沒有來上學。剩下利家的女祭司一個人，那頭色狼當然去找她『學習』什麼的吧。」娜瑪一邊嘆氣一邊回答。

「喔。話說小娜娜很累嗎？昨晚我在隔壁房間聽見妳們很刺激呢。」

「那個變態就只會欺負我！」

夏思思卻有點妒忌她，問：「沒有得到快感喔？」

「妳也是屬於變態的類別啊！」

「不過意外地蘇哥哥一直都沒有破妳的童貞，這是正常男生能夠忍受的嗎？」

娜瑪生氣得站了起來：「要是蘇梓我敢污辱我的話我肯定把他碎屍萬段！」

「酆同學，」結果引來了旁邊男生的注意，「果然蘇梓我那混蛋有對妳做過什麼嗎？」

「不要怕，如果他欺負妳的話就來找我們吧！」

娜瑪尷尬地連忙揮手解釋：「不是啦，你們誤會了……而且蘇梓我沒有你們想像中那麼差勁啦……哈哈……」

夏思思冷道：「看不下去了。」

於是夏思思返回自己座位，又看見鄰坐的杜夕嵐同樣在噯聲嘆氣，平日爽朗有朝氣的形象都不見了。

夏思思上前慰問：「杜姐姐？妳看起來好像也很累呢？昨晚睡不好嗎？」

「啊，小夏。」杜夕嵐勉強擠出笑容說：「沒什麼啦，只是最近兼職比較忙碌，睡得不好而已。」

「是嘛。杜姐姐要小心身體呢。」

不過夏思思始終也是一頭惡魔，她不是特別想關心杜夕嵐，而是因為她在杜夕嵐身上嗅出一些不是人類的氣味。

終於斷到

當日放學後，杜夕嵐離開學校時在校門碰到蘇梓我和利雅言二人，只好匆匆地跟學生會長告別後就跑下山。

一邊跑，杜夕嵐又拿出手機跟快餐店的經理請假，然後直接就跑回家。

「媽媽！弟弟好了點沒？」

「夕嵐這麼早就回來了呢，今天不用上班嗎？」一位坐輪椅的婦人問道。

杜夕嵐搖搖頭，「嗯，因為弟弟他……」

「抱歉呢，妳媽媽行動不方便要妳照顧，現在妳又要替弟弟操心。」

杜母已經差不多五十歲，身體不太好。由於杜家現在只能依靠政府福利援助以及杜夕嵐出外兼職幫補家計，因此養成杜夕嵐自小就非常獨立的個性，什麼問題都靠自己一人解決。

可是今次她遇到的問題，怎樣看都已經越出了她個人的能力。

「我買了弟弟喜歡吃的蘋果餡餅，他現在可以吃東西嗎？」

杜母面色一沉，便推著輪椅走到房間前開門，「妳進去看看他吧……小心一點別靠他太近。」

於是杜夕嵐深吸一口氣，拿著紙袋走入房，然後看到一個被鐵鏈圍圈縛在椅上的小孩──他就是自己的親弟弟杜晞陽。可是眼前的杜晞陽跟原本判若兩人，見到他雙眼充血，獠牙尖齒，披頭散髮的頭頂還有角狀的突起物！又聽見弟弟不斷掙扎，鐵鏈聲鏘鏘作響，杜夕嵐實在不忍心繼續望下去。

「晞陽，姐姐買了你最喜歡的東西喔……要吃嗎？」

可是杜晞陽不懂說人話，只是猛張開口噴出白煙，咆哮一聲──嚇得杜夕嵐把紙袋丟到地上。

斷

「對、對不起呢！姐姐不是害怕你……」內疚的杜夕嵐回頭問杜母：「晞陽他比起昨晚變得更惡劣了，真的不能帶他到醫院嗎？」

杜母搖頭道：「這不是普通的病，妳親眼見到應該很明白吧。我昨天說的都沒有騙妳，我們家族傳承著被詛咒的血脈……」

「怎麼會？詛咒什麼的太不科學了！那只是媽媽妳想太多吧？」

「我也希望是這樣……但其實妳的外祖父正是由於變成羅剎惡鬼才會喪命。」杜母翻找鐵盒內的舊照片，遞給杜夕嵐看：「照片中全身赤紅、頭頂長角的就是妳外祖父臨終前的模樣。那時妳才五歲左右，我們不想妳受驚才沒有告訴妳。」

「這……」杜夕嵐一時語塞。

「我們血族遺傳了羅剎惡鬼的隱性基因，假如接觸到邪靈就會異變成鬼，因此我才希望妳們兩姊弟信奉聖教努力侍主……想不到還是無法避開此劫。」杜母垂頭掩臉，十分懊惱。

杜夕嵐難以接受，反問道：「不如去找教會幫忙驅鬼吧！聖女一定可以救回晞陽呢！」

「教會的職責確實是驅鬼，驅除被邪靈附身的信徒。但現在晞陽自己化成羅剎惡鬼，教會知道的話肯定會像殺死妳外祖父一樣殺死晞陽……雖然這也是早晚的事情，但趁現在晞陽還有一點人性我們就好好珍惜這幾天相處的機會吧。」

最後杜母低頭喃喃道：「也許我們的家族本來就沒有資格生下一代。」

「怎會這樣……」一向堅強的杜夕嵐終於跪到地上哭了起來。

而第二天，理所當然地她沒有上課上班，而是留在家中陪伴自己弟弟度過最後數天，並向聖主祈禱奇蹟的出現。

聽晚應該係５０正評加更，但劇情暫時好似唔係咁適合加甜
諗緊聽日寫乜

仲有感謝上面幾位俾正評、推文、斷文既巴打

越來越多人支持好開心

我會盡量記得你地既名

繼續寫

蘇梓我救杜晞陽,杜夕嵐變左後宮

小娜娜我又嚟啦

可能暫時都係寫主線先

咁「老梗」feel
定係救唔到，杜夕嵐變敵人

小娜娜不愧係掌管色慾既夢魔

睇落去就知

後宮

,杜夕嵐係後宮之一

寫多d

韋拿杜母

總之男主既字典入面係無救人呢個諗法
暫時佢都唔會理杜夕嵐

變左男人

唔記得斷

今晚出多篇 聽日咪可以有位加料

鬼才

應該未有咁快

屌定先咪得

佢細佬都已經唔係人囉
即係救得啦
(搞吓氣氛姐)

先屌未來女

細佬遲d 會生埋角變成咁

又係主角成長時候

黑貓巴終於等到你新故，加油

應該下個星期有得發圍

多謝你
任何時候見到舊讀者支持都好開心

男主角身世秘密幾時公開

今章會知多d

等下啦，我自己都未知

live

只係得我知道

一齊追 live

星期日有甜睇

劇情未到，之後再補甜

求下你可憐我有係書展買你本書
出多1更比我

我要小娜娜

屌男羅剎
屌到佢變人

唔好咁講，我多謝你支持就真
不過星期日已經係加更，小弟不才再加速可能會諗爆頭
同埋而家我仲修改緊等級1既結局，所以又分左神

但為左報答大家，黑貓每日更新都盡量寫長d

而家小娜娜仲係反抗期，遲d大把機會

都有女羅剎既
西遊記既鐵扇公主就係女羅剎

g持出多d

收服夕嵐

稍稍留下兩個正皮 加速~

睇下會點

雙倍感謝

主角輕輕一推

推
差唔多可以加多2更

８

星期三的傍晚，蘇梓我躺在娜瑪的大腿上看電視，然後所有功課都推給了夏思思一個人做。

「吶，蘇哥哥，不考慮讓思思跟小娜娜交換角色嗎？小娜娜明顯比較喜歡做功課嘛。」

蘇梓我答：「不可以，視覺效果都不一樣。」

娜瑪臉紅說：「你究竟是看電視還是看哪裡的！而且我的腳快麻痺了啦……這不是現實能夠做的事情啊！」

──叩叩叩叩。

「咦？」蘇梓我大嚇一跳，立即爬了起來低聲說：「不要開門，這敲門頻率肯定是君姐──」

咔嚓。

「君姐妳為什麼有我家的鎖匙！」

「唉，都是你父母以前交代給我……慢著，怎麼你家這麼多女生？」

孔穎君推開大門，卻看見娜瑪穿起女僕裝跪在蘇梓我旁邊，然後客廳又有衣衫不整的夏思思伏在餐桌上嘆氣。於是孔穎君悄悄地從手袋取出電話報警──

「停手啊！君姐別誤會！我不是拐帶禁錮她們的啊！」

但娜瑪申冤：「不對，我是被拐帶的──嗚哇哇。」

蘇梓我用椅墊塞住娜瑪的臉，連忙解釋：「總之我沒有犯罪啦應該，妳先冷靜下來我們再談。」

「你叫我怎樣跟自己解釋眼前的景象？」孔穎君還是選擇打電話報警。

「那個……孔老師，蘇哥哥沒有強迫我們來他家啦，是思思自己要求跟大家一起做功課而已。」夏思思便把餐桌上三人份的功課展示給孔穎君看。

「蘇梓我真的沒有對妳們做過什麼嗎？」

「沒有！」「有！」夏思思和娜瑪兩個答案，蘇梓我聽見立即捏娜瑪的屁股──

「嗚……我剛才說笑而已，蘇梓我沒有對我做什麼……」

「唉。」孔穎君又嘆一口大氣，「蘇梓我雖然你平日多行不義，但至少不要犯法啊……我也不想去探你的監。」說畢孔穎君只好收回電話。

「總之我有分寸的啦。」蘇梓我反問：「但君姐妳這麼晚來找我做什麼？」

「我爸爸不是說過有替你們家族保管什麼東西嗎？我是來把那件東西還給你而已。」孔穎君把一個陳舊的小木盒交到蘇梓我手上，「這樣算物歸原主，今天我就當見鬼、什麼都沒看到……」

但孔穎君臨走之前又問夏思思和娜瑪：「妳們真的沒有被蘇梓我要脅做什麼變態事嗎？」

這一次她們二人就一同搖頭否定。

「那好吧……明天學校再見呢。」說畢孔穎君便關門離開。

大力出啊

「原來只是把這個爛盒送來啊，差點被君姐嚇死。」蘇梓我隨手就砰一聲、把木盒掉到垃圾桶裡。

娜瑪卻對木盒非常好奇，「怎麼不打開來看看嘛，說不定是什麼家傳之寶呢。」

「怎會有那種鬼東西，妳要看就隨便看吧。」

說實在的，夏思思同樣對木盒感到好奇，於是就跟娜瑪一起拾回木盒打開──

裡面是一枚閃閃發光的戒指。但發光不是因為它鑲有什麼寶石，相反戒指沒有任何寶石，只有一個印章之類的東西在上面；但戒指本身就反射著五彩光澤，非常漂亮。

娜瑪說：「這戒指的金屬材質最近好像哪裡見過呢……對了，是跟鐮刀上的刀刃一樣的嘛。」

「跟克洛諾斯的鐮刀相同？」夏思思說：「換言之這戒指同樣是用魔法礦製成，不像是普通人類能夠擁有喔。蘇哥哥的父母究竟是什麼人？」

「嘛，生得到那個變態又不管教的父母都不是普通人吧。」

「咦？」蘇梓我探頭過來問：「莫非我那對不負責任的父母真的有留到傳家之寶給我嗎？」然後立即把戒指搶到手查看。

「蘇哥哥對這戒指沒有印象？」

「完全沒有，都不知道他們從哪裡偷回來的。」

於是娜瑪建議說：「不如試把它戴到手上看看吧？用魔法礦造的戒指也許會有什麼特別魔法呢。」

蘇梓我沒有懷疑就照著辦──但套上半寸戒指便閃起電光火花！蘇梓我的手指被灼得麻痺馬上就把戒指往娜瑪的臉丟過去。

「妳這黑心惡魔想陷害我嗎！」

「我又不知道會這樣！」娜瑪無奈地拾起戒指細看，卻看見戒指正面的印章浮起一串紅字封印。

夏思思說：「這大概是『印戒』，即是用作印章的戒指，在古代中東文明經常被作用宗教儀式的道具……不過戒指上印章的圖案看不清楚，被紅字封印遮住了。」

娜瑪恍然大悟說：「就是這個紅字封印把戒指的魔法封住了，因為蘇梓我嘗試套上才產生了排斥。」於是娜瑪仔細瞄看印上紅字，喃喃道：「好像是梵文呢……這裡應該沒有人看得懂梵文吧。」

「有喔。」夏思思伸手喚醒繫腕毒蛇，問道：「烏洛波羅斯，你去讀一下小娜娜手上戒指刻有的梵文。」

蘇梓我大吃一驚，「這條蛇有修過古文啊？」

「蘇哥哥，烏洛波羅斯侍奉了歷代阿斯塔特超過一千年，牠的知識遠超一般魔獸，因此才成為阿斯塔特的神器。」

這時候烏洛波羅斯開口唸唸有詞，可是牠的聲音非常沙啞，就像電腦合成聲一般：「राक्षस……羅剎天。」

蘇梓我問：「羅剎天是什麼？能上嗎？」

然後娜瑪就神色凝重，拿出手機翻查魔界內的資料跟蘇梓我解釋：

「雖然現在聖教、正教、新教的聖主是世上唯一的真神，但在三千年前、即是比起天魔戰爭還要更早的時期，世界上不同的民族都有自己的地方神。至於羅剎，就是古印度文明的吠陀宗教裡面八方天的西南方神，曰羅剎天。」

根據記載，羅剎天在天魔戰爭期間屬於惡魔軍勢，在第一波就帶頭與天神族廝殺，卻戰死在聖教天使手上。

可是羅剎天相當不甘心。失去肉身的他，死後靈魂依然一直徘徊在魔界尋找對天使復仇的機會。傳說萬鬼之母看見他的邪靈異常執著，於是就提議羅剎天把靈魂獻給自己，而萬鬼之母就代為誕下他的子女，好讓羅剎天的世世代代都能夠對天使報仇。」

「從萬鬼之母誕下的就是羅剎惡鬼了。」娜瑪續道：「不過羅剎惡鬼只是利用羅剎天其中一小部分的靈魂生成，所以羅剎惡鬼的力量非常微弱，只能夠寄宿人類生存。」

「這下子事情變得異常複雜了。」夏思思罕見地認真起來，「如果蘇哥哥的家傳指環真的被羅剎天封了的話，這就代表兩個意思：第一，蘇哥哥的指環搞不好超過三千年歷史呢！這絕對是最高級的神器！」

「哦！」蘇梓我珍重地把戒指搶回手中，問：「那剩下的另一個意思是什麼？」

「那個嘛，如果蘇哥哥要為戒指解除封印的話，就只能夠找到封印者，即是羅剎天的本人。」

「他不是死了嗎？那要怎樣找他？」

娜瑪答道：「剛才也有說過嘛，傳說中羅剎天跟萬鬼之母做了交易獻出靈魂，所以羅剎天的靈魂大概陪伴在萬鬼之母身邊。」

「原來如此。為了解封英雄蘇梓我的力量，我們就一起去找萬鬼之母對質吧！」

「笨蛋！你知道萬鬼之母有多危險嗎？就連我們惡魔族都不敢碰她啊！根本沒有人、沒有惡魔見過萬鬼之母，只知道她傳說中住在魔界的深淵。單是魔界充滿障氣你這個下等種已經無法踏入半步，更何況是魔界的最深部？」娜瑪心想：「這頭色狼自己去送死就好啊，我可不想一起陪葬！」

但見蘇梓我興致勃勃，一心只是想把戒指的封印解開，然後成為英雄。只要成為英雄，天下美女肯定唾手可得！

究竟戒指隱藏住咩秘密？聽晚繼續

感謝推ｐｏ斷文既各位

後官預定+1
萬鬼之母

出多d

要搵啊邊個。個細佬解印

神器 身世秘密

agger

宮

神鬼都食

盡左力

why not both

邊個個細佬只係羅剎惡鬼，唔係羅剎天既真身

羅剎天係男主角第一個ko嘅對手

快d到100正評

可以上嗎？

離哂譜！
斷係啲咁既位 驚告你今晚好上多更
如果唔係我吹雞用正評掉死你呀

覺醒既時候到喇

神愛世人，甚至將他的獨生子賜給他們，叫一切信他的不致滅亡，反得永生

我唯有效法耶穌代大家死啦

加速

100

今晚順便加埋更

等星期日，我驚寫太快自己會亂左

文呀.....

屌..出哂引 每隔一陣就上黎睇有文未

咁今晩出多d

等多一陣，好快夜晚架喇

我會盡力出

定係平時寫下d 設定，例如歷史上面嗰d惡魔同神既資料會頂到d 癮？

直接啲出文啦

出文要諗鋪排同伏線，需要時間，只能夠盡量寫

好過冇

９

翌日早上，杜夕嵐比平日提早了一個多小時來到學校，靜坐在禮拜堂裡面向聖女像祈禱。當然，除了祈禱之外，杜夕嵐今早還有另一個目的。

「會長！」

看見利雅言終於現身，杜夕嵐立即跑上前跟對方自我介紹：

「會長早晨，我是五年級的杜夕嵐，我有一些事情想請教會長妳的！」

「哦，是文科班的杜同學呢，早安。」

事實上利雅言約略有記得全校中學生的名字，尤其跟蘇梓我同班的就更加印象深刻，畢竟一個星期之前她才調查了蘇梓我的人際關係。

「那個……」杜夕嵐有點緊張，「想請教的事情不太方便公開說，我們可以先找地方坐下詳談嗎？」

「沒有問題，我們到告解室吧，那裡其他人不會聽見。」

杜夕嵐很高興看見利雅言和傳聞中一樣和善。她心想，假如弟弟要給教會的人處死的話，也許心地善良的利雅言會同情她的遭遇嘗試拯救弟弟呢？

二人來到告解室坐下，首先開口的是利雅言。

「杜同學妳好像沒精打采的，有什麼需要協助的嗎？」

「嗯……」杜夕嵐不敢正視對方，「我想問……人類會否變成魔鬼？或者鬼怪……」

「咦？為什麼會這樣問呢？只要虔誠奉主的話我們就無須害怕魔鬼的誘惑。而且我記得杜同學每個星期都有帶家人前來崇拜，這樣就不用擔心喔。」

「不對，我想問的……不是精神上受到魔鬼的誘惑，而是連內體都變成了鬼怪……歷史上有這樣的例子嗎？」

利雅言觀察了一下杜夕嵐的表情，然後選擇謹慎回答：「我們所有人都帶著原罪誕生世上，原罪可以視為邪惡的種子；萬一種子在心中結成果實的話，那個人也許就跟魔鬼無異。」

杜夕嵐追問：「萬一真的變成魔鬼，那個人還可以得到救贖嗎？」

「很抱歉，假如種子結成邪惡的果實，農夫唯一能夠做的就是斬草除根以免影響其他植物……」

聽見後杜夕嵐便激動起來，「沒有其他方法了嗎？」

──沒有。

利隆禮突然推門入來警告說：「我們不可以一直姑息惡魔。這位同學，假如妳有什麼惡魔的消息就盡快報告給教會知道吧，包庇惡魔也是一種罪。」

「隆禮怎麼你會在這裡？而且也沒有必要對杜同學這麼凶吧？」利雅言向杜夕嵐鞠躬道歉：「請原諒我家弟弟說話是比較率直……」

「只是雅言妳不明白而已。」但利隆禮欲言又止，而且匆匆回頭說：「無論如何千萬別想做什麼傻事，我今天依舊有事情要幫父親辦，我來只是跟妳道別而已。」

說畢利隆禮又消失在二人眼前，讓利雅言摸不著頭腦的。究竟弟弟他與父親大人究竟在忙什麼？

另一方面，聽見弟弟二字的杜夕嵐頓然洩了氣，整個人沒有靈魂似的呆坐在椅上。利雅言不忍目睹，便輕聲對她說：

「不如妳將所有事情原原本本的告訴我吧？就算我無法幫助到妳解決煩惱，至少也可以替妳分憂呢。」

於是杜夕嵐從口袋裡拿出一張照片，那是昨晚她弟弟杜晞陽的近照，身體明顯已經變成鬼怪般凶惡。

「羅剎惡鬼，原來如此。」

「會長妳也知道惡鬼的真身嗎？」

利雅言點頭說：「早些年聽說過父親大人有親自收拾惡鬼，但想不到原來羅剎惡鬼還有後人……」

「會長！我求求妳救回我的弟弟吧！」杜夕嵐捉住利雅言的雙手說：「除了殺死他之外一定有別的方法對吧？否則剛才你的弟弟也不會警告妳說別做傻事。」

再斷

「嗯……妳很機靈呢。」利雅言望向天花板說：「只有一個方法能夠不用殺死妳的弟弟又能使他變回常人，就是要收服羅剎惡鬼的真身。」

「會長妳一定辦得到吧？假如有什麼可以幫得上忙的，亦儘管吩咐我！」

「不……如果要殺死羅剎的真身就必需潛入其棲息的魔界，這只有惡魔或者主教級別的聖職員才有方法辦到。再者，教會嚴格規定了我們聖職員不能嘗試接觸魔界……」

尤其利雅言剛升任白品要在教會立榜樣，因此利隆禮才會警告她別亂來。

──砰！

又來一個人打開房門，不過今次門後面的人卻是蘇梓我。

「利學姐！告訴我怎樣才能到魔界找到羅剎天！」蘇梓我大叫著，緊隨其後的娜瑪怎樣都拉不住他。

「咦，蘇同學？」利雅言嚇了一跳，「你的意思是要幫忙拯救杜同學的家人嗎？」

「什麼？」蘇梓我聽不明白便模糊帶過：「我只是想去魔界教訓一下羅剎天而已，誰要幫助杜夕嵐什麼的。」

「原來蘇同學也會感到不好意思呢。」利雅言誤會了他的話，心想：「似乎他本質是一個心地善良的人，既然如此……」

於是利雅言告訴杜夕嵐：「雖然我的身分不太方便潛入魔界討伐羅剎，但若然是蘇同學的話也許會比較適任。蘇同學其實是我們教會的秘密聖職要員，由利主祭直接任命，因此妳可以安心把事情交託他。」

而且蘇梓我身邊更有使役魔隨行，至少她們都熟識魔界內的環境。

雙眼紅腫的杜夕嵐聽見後，亦對蘇梓我刮目相看，低頭道歉：「對不起……原來你是教會的人呢。之前我還一直誤會了你，那是你隱藏身份的煙幕吧？」

「啊？」蘇梓我莫名其妙，他來的目的只不過想問利雅言如何以肉身進入魔界而已。因為他聽娜瑪說普通人類闖入魔界會被魔障毒氣侵蝕至死。

利雅言解答說：「其實蘇同學的名字已被載入聖品名錄當中，是受到聖主祝福的聖品人，理應能夠抵禦魔界的障氣。如果不放心，我可以用白品之名加護蘇同學，這樣你就算要長時間停留在魔界也不成問題。」

聖教的聖魔法有分階級，職位每升一級就能使用更高級的聖魔術。

杜夕嵐亦打氣說：「蘇梓我，我的弟弟就靠你了！」

「妳好煩啊？」蘇梓我催促利雅言：「利學姐，麻煩妳了。」

於是利雅言舉起女神像護身符並向蘇梓我澆水祈禱，頓然一陣神聖力量包圍著蘇梓我全身。

蘇梓我興奮地說：「利學姐的魔法很舒服呢。」

利雅言微笑叮囑道：「雖然我不熟識魔界的事無法提點你些什麼，但請記得這裡有我和杜同學一起等待你回來的好消息。」

究竟魔界會有咩等待男主呢，聽日繼續

有萬鬼之母等緊比主角啪

出多d啦

入魔界開後宮

其實萬鬼之母可能係怪物

最近仲忙緊等級1，忙完會抽多d 時間寫

入魔界做正經事

人妻先正

仲要人怪 重口味

後宮故嘅正經事

蘇梓我既正經事

魔界最終目標，撒旦

好

諗諗下變左魔物娘

著返條褲先
拒絕

根據日本萬物皆可萌既定律

男主角戴左隻戒指後會唔會變成古代將軍，穿盔甲

輕輕一推

萌娘百科

係咪咩電影橋段 ?

再唔係女體化

變左俾人搞

你女體化？我就唔會啦

好似幪面超人咁

幪面超人太多輯，唔知道原來幪面超人仲有戴戒指變身

其實我諗起亂馬1/2，係咪太老

變身道具有戒指,同時套野題材都係有關魔法

我記得日本有一輯超人係用戒指變身，幪面超人係印象中好似真係冇

可能我用超人會比較貼切d

我記得啦，係超人ace

其實我 google 完真係搵到幪面超人有戴戒指變身

幻想一下段片入面男主就係蘇梓我，怪物就係羅剎天
即刻氣氛唔同晒

上網搵好似叫幪面超人wizard

今晚出多d，詳細交代男主角同羅剎天嘅打鬥

funson?

未咁快打

佢想我出多d 啫

Wizard劇情好悶
Btw今晚寫戰鬥？

冇錯

等多兩日

打打打

１０

教會只有主教級的聖品人才能夠打開地獄之門進入魔界。不過惡魔的話只要是有知能的，大都懂得利用「魔空間回歸」轉移到魔界。

「所謂『魔空間回歸』，其實就是『魔空間侵蝕』的相反。」娜瑪老師解釋。

之所以魔空間侵蝕能夠斷絕因果製造虛景，正是由於施法者把魔界的能量帶到現世並干涉因果；至於魔空間回歸則是將靈魂送還魔界，也是惡魔歸家之法。兩者同樣是惡魔之皇撒旦所創的秘術之一。

說畢娜瑪把魔力凝聚雙掌之間，四周空間突然變異變暗，變得伸手不見五指。待蘇梓我回過神來，他發現自己和娜瑪與夏思思已經身處在一片暗紅色的荒漠之中──地上岩漿把天空的魔障毒氣映得通紅，卻沒有半點星光，非常空虛。

「這裡說是魔界更像地獄吧？好像還有點悶熱呢。」蘇梓我抬頭問：「話說現在魔界是夜晚喔？」

「魔界是永夜，沒有白晝。」娜瑪說：「在惡魔移居之前這片土地更是寸草不生，現在至少有惡魔的部落聚居，也有城鎮，靠著惡魔之火為魔界帶來了生氣。」

這時蘇梓我確實見到遠方有零星燈火圍在城牆之外，大概那裡就是娜瑪所講的魔界都市吧。

斷？

Live

「那是撒馬利亞，是魔界的第二大城市，城內外住了超過六萬惡魔。」娜瑪簡單地介紹了一下魔界的地理，可是蘇梓我興趣缺缺的。

娜瑪唯有換另一個話題問：「其實你有沒有感到什麼地方不舒服？」

「原來小娜娜也會關心蘇哥哥的嘛。」夏思思在旁偷笑。

「不是這樣！我恨不得這變態被魔障侵蝕而死呢！」娜瑪跑到蘇梓我面前再說一遍：「我是真的不在乎你這混蛋的死活啊！」

「嘿，可是要令妳失望了。」蘇梓我說：「現在我感到非常精神，說不定比起平日還要健康呢。」

「……其實你比起人類更適合當惡魔吧。」

此時夏思思若有所思，「話說回來，利家的女祭司不是叫我們拯救杜姐姐的家人嗎？不知道她說的是什麼意思呢？」

「誰管他？」蘇梓我催促道：「現在我們要去找那個羅剎天算帳！居然在我還沒有戴過的戒指上面施下封印，感覺就像未婚妻在初夜前被人睡了一樣非常不爽！」

聽見蘇梓我嚷著要找萬鬼之母和羅剎天，娜瑪便無奈地回答：

「在你想去找萬鬼之母以前我有必要告訴你魔界的知識。由於撒旦大人依然下落不明，魔界如今交由三位公爵接管，分別是彼列大公、亞巴頓大公、以及巴力西卜大公。他們是全魔界僅有的三位公爵惡魔，無論地位抑或魔力都僅次於撒旦大人之下。」

再嚟

根據娜瑪的說法，三位公爵惡魔分治魔界土地；可是對於魔界的地心，即使魔界三公亦都不敢碰觸，久而久之就該處成為了鬼族的領土。

「相傳在魔界的深淵盡頭住了萬鬼之母，她終日吸食邪惡靈魂並誕出無數惡鬼，其軍力足夠與惡魔一方旗鼓相當。」娜瑪對蘇梓我說：「所以你明白了嗎？萬鬼之母我們招惹不起啊。」

「啊？我才不管。還是妳有其他方法替我解除這枚戒指的封印嗎？」

「別這樣啦……」娜瑪向夏思思求救：「妳也明白我們惡魔不能夠隨便招惹萬鬼之母吧？思思妳幫忙勸一下那個笨蛋啦。」

豈料夏思思並沒有阻止蘇梓我的打算。她說：「在到來魔界之前我曾經預視未來，未來說無論蘇哥哥怎樣胡來大概都沒有問題呢。所以這裡就交由蘇哥哥決定吧。」

「嘿嘿，還是思思明白事理。」蘇梓我問夏思思：「別理會娜瑪，妳告訴我要跟萬鬼之母見面該怎樣走吧。」

「沒問題。蘇哥哥你看到四周的天空有幾條黑色的柱子直達天際嗎？那其實都是從地心釋放出來的惡鬼群，源源不絕地從深淵飛往常世，密密麻麻的形成了黑影巨柱。」夏思思說：「因此我們只需要從惡鬼飛出來的地洞往反方向走的話，理論上就能直達深淵與萬鬼之母見面。」

「就這麼簡單而已？那就起程吧，要在晚飯之前回家。」

「你這笨蛋別說得去鬼界好像遠足野餐一樣啊……」娜瑪緊隨其後卻膽戰心驚。

你班友唔好阻住我追故
btw，斷

咪係囉

如是者蘇梓我等人走了一個小時，不對，嚴格來說蘇梓我只是走了廿分鐘就放棄了，剩下的大半個小時都是娜瑪揹他走的。不過無論如何，他們三人總算來到其中一個地底洞前，卻見到有數十士兵駐紮圍火、活生生烹煮著幾隻從地洞掉出來的惡鬼。

「停下來！」一名額頭長角，身穿鋼板盔甲的士兵長站起來說：「你們要到哪裡？現在此地已經封鎖，請速速離開。」

夏思思上前斥喝：「難道沒見到我的爵位嗎？你們只是沒有爵位的惡魔，還不讓路給我們通過？」

「不行。封鎖地底洞是彼列公爵的命令，任何惡魔都不得違抗。」

「公爵命令？」夏思思束手無策，只好退後跟蘇梓我等人商量：「之前通往鬼界的地底洞都沒有士兵駐守的，不知道為何現在會這樣。」

娜瑪捉住蘇梓我的手臂勸說：「還是放棄好嘛？」

蘇梓我卻反問：「不能強行突破嗎？妳們應該比起那些嘍囉高級一點吧？」

夏思思回答：「我們當然能夠這樣做，但是得罪彼列公爵的後果不堪設想呢。」

──沒錯，雖然本王不喜歡用暴力的方法解決問題。

一把美男子的聲音傳來，在場所有士兵都放下武器，連同娜瑪與夏思思亦連忙跪下來敬拜，唯獨蘇梓我一人不可一世的原地站著。

「笨蛋，你也要跪啊！這位閣下可是彼列大公！」娜瑪手忙腳亂的想把蘇梓我拉下來，卻被彼列公爵喊停：

「不必了，你們都起來吧。」

「感、感謝大人。」娜瑪站了起來卻心有餘悸，腳步飄浮的。這是她第一次親眼見到魔界三公之一的彼列公爵，緊張的冷汗直冒。

關於彼列公爵的傳聞有很多，例如彼列公爵看似和善，但若然發怒的話隨便都可以摧毀整個城市，又或者一夜之間將某個部落滅族。

「你就是蘇梓我先生嗎？」彼列公爵上下打量著蘇梓我，同時蘇梓我也瞄看著彼列公爵，看見他花俏的外表感覺好像沒有什麼大不了。

於是彼列公爵笑道：「在本王面前卻絲毫沒有動搖呢，該說是『君王之器』嗎？」

夏思思想幫忙辯解：「因為蘇哥哥他不懂魔界規矩──」

「不要緊，本王對你們三人的事情瞭如指掌，更知道你們今天的來意，因此才預先把前往鬼界的地底洞封鎖了。」

蘇梓我不滿地指著對方投訴：「所以這是你的惡作劇？」

郁佢

打交打交

「那是無可奈何。最近萬鬼之母的脾氣不太好，給你們亂闖可能會觸怒我們最重要的盟友，到時候魔界就會刮起腥風血雨。」彼列公爵續道：「不過如果只是想找羅剎天的話，本王還是有方法讓你們見面，畢竟羅剎天現時已經沒有留在鬼界裡面。」

「咦？」夏思思問：「可是羅剎天不是跟萬鬼之母做了交易要待在她身旁嗎？」

「羅剎天的靈魂在之前已經化身九百九十九隻惡鬼，最後一隻惡鬼亦在數日前降臨現世；換言之他的靈魂已經油盡燈枯再沒有利用價值，大概萬鬼之母已經放他離開了吧。」

蘇梓我聽見後便說：「看樣子那羅剎天隨時都魂飛魄散？趕快告訴我他的藏身之處嘛，不能由他留下封印就消失！」

「別心急，本王可以告訴你，但必需附帶一個條件。」

「什麼條件如此麻煩──」說到一半，蘇梓我突感一隻無形的手捏緊自己內臟！頓時胃酸倒灌全身，他忍不住跪在地上痛苦掙扎，青筋暴現。

娜瑪連忙扶起蘇梓我，並低頭跟彼列公爵道歉：「我家的笨蛋只是說笑而已，大公閣下有什麼吩咐請隨便告訴我們！」

於是彼列公爵笑道：「非常抱歉呢，蘇梓我先生。本王一時無法控制自己的力量讓你難受了。為表歉意，不如我們先回城內休息一下，接著我才告訴你本王的請求吧。」

蘇梓我好不甘心，但他心裡明白眼前的惡魔不是同一次元的存在。蘇梓我只好咬破自己的嘴唇，並跟隨彼列公爵到訪撒馬利亞城。

要佢做受害者

打柒佢

城入面有冇女

一路聽選舉論壇一路貼文，好似出得慢左俾你地斷到差d駁唔返
聽晚繼續，就快要打架喇

住左六萬隻惡魔點都有d既

唔知點解FF萬鬼之母會似 野良神 入面嘅伊邪

群情洶湧
今章主角一定會覺醒既

先打柒公爵

快d

覺醒完實力會去到邊

都要巴打出文咁多我地先斷到

的確XX之母感覺係會大胸

神的覺醒

諗起starcraft嗰凱莉根
利申:冇玩過

公爵係魔界巨頭，未必咁快夠打

暫時唔講得

終於有人覺得多文

人既慾望係無限的
加速

其實我係諗起 Dark Souls 入面嗰d 好大隻既女神，又或者第一集入面好似有隻蜘蛛女

同女惡魔做愛？

君王之器

小娜娜都係惡魔

上一章救女神嗰陣都講過類似既野

黑貓既精力係有限

條件係未收服萬鬼之母

個個好似知道男主角係乜水

收做後果引誘啲公爵

剩係男主佢地唔知

遲d 就唔駛靠人

萬鬼之父

簡稱鬼父

至少有撒旦級數嘅力量

快上快上喔

熱血故事要慢慢成長

歡迎留名

感謝陛下經常推po

小娜娜晚安

唔係話啊邊個。 個細佬冇用架咩

越來越鐘意小娜娜

正

點為之無用 ?

小娜娜之後會越黎越有魅力

阿細佬唯一嘅作用係俾我溝佢家姐

岀多啲文啦

唔知點解覺得小娜娜有啲似KonoSuba. 入面既Aqua

幾時啪啪佢

我覺得小娜娜把口話憎蘇哥，實際上已經對佢有好感

蘇哥好有王者風範，見到魔界巨頭唔驚之餘仲啤返佢轉頭 相反小娜娜已經腳仔軟

你點對得住小娜娜

一定一定

駄女神

唔知道呢

你肯定蘇哥唔係因為無腦先係咁

又有道理

傲嬌

可能男主先係傲嬌

食完飯返黎出文

萬鬼之母呢

夜羽sama

就快拍得

１１

魔界三千年來沿用著獨有的封建制度，以權力順序排列最高位的當然是皇帝，接下來是公爵、侯爵、伯爵、子爵、男爵，而最下等則是平民。

當中公爵和侯爵皆有領地，因此數目永遠不變。三位公爵分封魔界三大城市，依序為耶路撒冷、撒馬利亞、以及希伯侖。該三個城市都是依照現實中迦南地的古城命名，亦是聖主應許賜給亞伯拉罕後裔的土地；不過魔界裡面則變成撒旦為安頓落難惡魔而開拓的障氣荒地，有點諷刺的意味。

縱然惡魔族亦有反攻現世的打算，奈何天魔戰爭之後魔界群龍無首，魔界三公的意見亦有分歧，結果惡魔族在魔界一住就住了三千年。

除了三大都市之外，魔界其他領地皆由二十一位侯爵惡魔管理，因此公爵和侯爵都喜歡以王自居，是貴族裡面地位以及實力最高的惡魔。

至於伯爵（如瑪門）、子爵（如阿斯摩太與阿斯塔特）、男爵（如比夫龍），這三個階級都沒有領地，因此他們較常離開魔界到現世與教會為敵，又或者引誘人類墮落，藉以獲得戰功晉升。這也是給蘇梓我遇上娜瑪的原因。

陰暗中跟隨彼列公爵踏上護城河的木橋，穿過城門，然後豁然開朗。撒馬利亞城內燈火通明，人聲鼎沸，到處都是岩石房屋和神廟；但一路上沒有任何汽車路燈，只有馬車火炬。蘇梓我置身其中，以為自己穿越到古代的夜市或者紅燈區，非常熱鬧但心裡卻有點不實在。

「嗄！嗄！嗄！」

在路旁空地有數十頭穿著盔甲的惡魔正在練習用劍和盾戰鬥，大概是惡魔族的軍隊。蘇梓我想起眼前的惡魔是魔界裡面三位最高領導人之一，於是問他：

「為何你身邊沒有任何侍衛的？看起來一點都不像是什麼大人物──」

「哇！你這笨蛋別亂說話啊！」娜瑪慌張地掩著蘇梓我的嘴巴。

「不要緊，正如阿斯塔特閣下所言，蘇梓我先生只是不太認識魔界的規矩而已。」彼列公爵對蘇梓我彬彬有禮的，「雖然本王位列大公，但擁有爵位的惡魔從來都不是互相從屬的關係，所以本王與其他惡魔一樣都是孤家寡人。同理，阿斯摩太閣下和阿斯塔特閣下也無需拘謹。」

這是上位惡魔之間互不侵犯的默契，也是以前夏思思跟利雅言解釋過的魔界秩序。

走了十分鐘，蘇梓我一行人終於來到彼列公爵的大宅。要比喻的話，他住的地方肯定不是主題樂園的公主城堡，而是住有吸血鬼的陰森古堡，空中還有類似蝙蝠的惡魔盤旋。

可是古堡裡面比起想像中更加華美，即使是在荒涼的魔界，在古堡客廳內還是舖設了橘色地毯以及各種雕像做裝飾。而且坐椅的造工看起來也很細緻，蘇梓我毫不客氣地坐了下來，又繼續問彼列公爵：

「究竟你要我做什麼事情，你才願意讓我跟羅剎天見面？」

然後娜瑪亦加插一句問：「果然是為了撒旦大人的下落嗎？」始終她自己最初也是這個原因才盯上蘇梓我。

不過彼列公爵搖頭否認，「關於撒旦大人的下落，本王會從另一途徑調查，無需蘇梓我先生費神。」而且彼列公爵亦明白蘇梓我只是胡里胡塗遇上撒旦，問他撒旦的下落都只會徒勞無功。

「如果公爵閣下不是為了撒旦大人的事情，那還有什麼地方需要到我們幫忙的？」

「天魔戰爭。」彼列公爵優雅地拿起茶杯，呷了一口紅茶再說：「隨著早前撒旦大人的現身，如今魔界上下都正在準備發動第二次的天魔戰爭與天神族決一死戰……雖然我是不同意這個做法的。」

娜瑪不解，「公爵閣下的意思是不願意見到第二次天魔戰爭？」

「當然本王也痛恨天神族和那些天使，但我希望能夠用戰爭以外的方式來對教會的聖主報復。」彼列公爵告訴蘇梓我：「本王知道你現在已經是聖教的看門員，何不嘗試繼續在聖教裡面晉升成為更高位的白品員呢？本王想得到的是聖教內部的情報，所以簡單來說，我想你成為本王在聖教裡面的間諜。」

娜瑪代為答道：「這對於我家的笨蛋蘇梓我來說未免太過困難了吧──哎呀，別敲我的頭！」

「不用擔心，本王會暗中助你們一臂之力。」彼列公爵繼續向蘇梓我解釋：「例如本王知道中國大陸的正教會打算在這幾天正式跟香港教區的聖教宣戰，所以我期望你能夠代表聖教擊退正教的入侵。」

娜瑪問：「這樣幫助聖教的話，會不會因為違反惡魔的律法而受到懲罰？」

「教會保持分裂對於惡魔族來說也有好處。正因為這麼多來教會一而再、再而三地分裂開去，他們才沒有足夠的力量入侵魔界。」

聽見彼列公爵的說法，蘇梓我便感到疑惑，「為何三大教會不但互相分裂，更要互相侵略對方呢？反正他們都是信奉同一個神啊。」

於是娜瑪又化身老師解釋：「教會的分裂除了政治因素之外還有他們的教義都互相衝突。以三位一體的教義為例，聖教主張三者平等，聖父、聖子、聖靈都是真神的三個位格，而聖靈是源自聖父與聖子的愛。」

可是正教會不認同聖靈源自聖父與聖子的說法。正教教義相信聖靈只是發於聖父，這就是兩大教會爭論超過二千年的「和子說問題」。

「至於新教，他們雖然沒有說明反對三位一體，但教義裡面主張聖父聖子聖靈皆為獨立的神，其實暗地裡是三位三體的支持者。這個在聖教和正教的眼中都是異瑞邪說，要不是新教地理位置遠離其餘兩教，他們之間的衝突一定更加嚴重。」

蘇梓我嘆道：「只不過口舌之爭有必要打過你死我活嗎？教會的人也有夠無聊吧？」

彼列公爵說：「你的直覺不錯。三大教會似乎在互相爭奪某件重要的東西，可以讓『彌賽亞再臨』。搞不好那是他們用來一舉肅清異教的計劃，可是核心部分只有極少數的高層知道，正因如此，本王需要你潛入教會調查清楚。」

「但我有什麼義務要幫助你們呢？」

「事成之後本王保證你必定得到相應的報酬。權力、黃金、處女、想要什麼都可以，甚至讓你接管一整個部落也沒有問題。」

蘇梓我交叉手臂沉思，雖然他明顯很想得到惡魔的報酬。但娜瑪始終看不起蘇梓我，便對彼列公爵說：

「無論怎樣說我家的笨蛋也沒有本事可以靠一人之力跟正教對抗啊……公爵閣下你這次會不會所託非人呢？」

「否，蘇梓我先生有這個本事才對。」彼列公爵指著蘇梓我的口袋說：「裡面就是那枚被羅剎天封印了的指環吧？它比起你想像之中擁有更大的力量，大得就算本王也想借助它的力量與天神族對抗……不對，正確來說三千年前的天魔戰爭當中，你手上的指環已經代表著惡魔軍勢的主力部隊了。蘇梓我先生，你本來就應該是惡魔軍勢的人。」

「欸？我父母留給我的爛戒指有這麼厲害？」蘇梓我大感意外。

「你的父母？」彼列公爵掩嘴冷笑數聲，「雖然我不認識他們，但你的父母大概不會是那樣子吧，應該是更靈性的存在才對。」

蘇梓我若無其事的附和道：「對呢，如果他們不是我的親生父母好像比較說得通，反正他們都沒怎照顧過我。」

「但聽來你的雙親也是值得調查的對象。」彼列公爵停頓一會，說：「撇開你的家事不談，但你口袋裡面的指環本王倒是略知一二。只不過關於指環的秘密最好還是由你自己親自解開。」

「那你至少告訴我如何找到羅剎天解封嘛！」

「呵呵，這個當然，只要蘇梓我先生答應成為本王的間諜就行。」

「嘛，如果知道什麼的話我就看心情告訴你吧。」蘇梓我隨便敷衍了彼列公爵，但彼列公爵好像沒有介意。

「很好。那你現在就前往基利心山吧，在山頂自然會見到你想找的人。」

「什麼基利心山？」蘇梓我來不及追問，彼列公爵就已經閉上雙眼在座位上睡著了。

「蘇哥哥，我們都知道魔界的基利心山位置，就在撒馬利亞城外約一公里而已。我們還是別打擾公爵閣下小睡吧。」

如是者蘇梓我一行人便離開了撒馬利亞，並依照彼列公爵的指引向著基利心山進發。當時蘇梓我不知道，在基利心山的山頂等待著他的只有死亡。

終於將要見到羅剎天解除封印，聽日繼續

小娜娜2次宣示主權 我家的笨蛋蘇梓我

打佢全家

一早已經係同居關係

wiki:
一個女性的羅剎被稱為羅剎私。與男性羅剎經常被想像為青面獠牙的怪物不同，羅剎女（當她變成人形時）據說是「絕妙者」。

龜巴好耐無見

唔知係咪你所想既咁樣

但又話蘇梓我係惡魔嘅人

羅剎女全部都係美女

唔明有咩衝突

佢係神定魔 嘅係神亦係魔

而家唔講得

魔的覺醒

開片開片

蘇梓我係神嘅仔

應該真係開片

呢個世界無咁簡單

解封係其次,收後宮先係首要

%%%羅剎天

要有力量先可以繼續收後宮

羅剎天好似係男人黎，羅剎女先係女人

新讀者留名

大詩人做乜

李生快d返去你個叫雞post

係咪點錯相呀

留名睇蘇梓我屌打

[古典文學入門(二)]估吓邊個文人成日叫雞？

我仲未j到眼曚

屌

嘩屌黑貓！

聽日就知

好似幾有趣

請愛護黑貓

好耐冇見 我返來了

屌啲黑貓真係好麻煩

快上喔！！！！！

求加速，順便加甜

你返來喇

歡迎歡迎

黑貓係世上最唔麻煩既動物

就快架喇

適當時候就會有

呢個咪聲音

推啊

邊位

ON9聲音

On9狼
我地同月同日生
大家差唔多架咋

原來你地有d 咁既關係

仲有好多不為黑貓知既關係

無限處

新post留名

主角要死先醒覺到 轉生

死左小娜娜點算

你死我都未死

交比我

梓宏

１２

基利心山用人類單位量度的話大約有二、三百米高。本應走上山頂亦不算太過辛苦，但是魔界之內海拔越高的地方障氣就越濃密，這就算蘇梓我有聖魔法保護亦無法立即適應過來，於是一半路程都是娜瑪揹著他上山的。

最後到達山頂時，娜瑪滿臉通紅的在氣喘。

「幹得不錯，辛苦妳了。」蘇梓我輕拍娜瑪的頭，但娜瑪已經沒有氣力回擊。

「蘇哥哥看看前面。」夏思思指著一堆倒塌的樹林，顯得非常不自然。

「什麼人這樣閒？要砍樹的話也不用特意爬上山吧。」

「不像是伐木工做的啊，感覺只是山頂有頭怪物在暴走。」

「羅剎天嗎？」蘇梓我把口袋裡的家傳戒指拿了出來，發現戒指印章上的紅字封印竟正在閃爍。

夏思思望著戒指說：「戒上的封印與此地共鳴了，羅剎天果然就埋伏在附近……」

──吼！

從正面猛地轟出音波！蘇梓我一行人連忙用手擋臉抵禦大風，並瞄到樹林內有一黑影正對己方虎視眈眈。於是蘇梓我放下雙臂察看，一頭超過兩米高的紅色惡鬼殺氣騰騰的，便躍身出現在眾人面前！

赤目獠牙、身穿尖刺戰盔；羅剎天一手執著巨刃，另一手結著惡魔手印，連同纏身的黑色魔力比起初次遇見娜瑪時有過之而無不及。

蘇梓我大叫：「喂喂喂！不是說羅剎天已經油盡燈枯了嗎？我看他龍精虎猛，可以再戰十年啊！」

「思思也不清楚！本來羅剎天就已經失蹤了超過二千年，沒有人知道躲在深淵的他實力到底如何嘛。」

娜瑪亂抓頭髮不知所措，「肯定彼列大公自己也不想冒險才叫我們幫忙收拾羅剎天啊！這回當災啦！」

羅剎天一雙銅鈴眼盯著蘇梓我，然後口噴白霧，用沙啞的聲音喃喃說道：「蘇萊曼……你是蘇萊曼嗎？」

「啊？你找錯人啦，罰你幫我的戒指解除封印。」

說著的同時蘇梓我把戒指舉前。羅剎天見到戒指，馬上伸頭厲聲大喝──戒上的紅字封印竟頓然被吹走消失！

蘇梓我說：「想不到這麼合作呢，那你可以安心魂飛魄散了。」

「不……」羅剎天纏身魔力忽然以倍數激增！就連娜瑪和夏思思兩個爵位惡魔都嚇得不敢輕舉妄動。

夏思思嘆道：「這就是原生種的力量嗎……」

變身

她所說的原生種是指從天魔戰爭年代一直生存至今的生命。雖然羅剎天理論上在天魔戰爭時已經陣亡，可是他的靈魂卻逃過了輪迴並在鬼界活了超過二千年，這樣就跟原生種沒大分別。

夏思思補充道：「之所以惡魔族變得弱勢就是因為受到壽命的詛咒，現在僅存的原生種應該只有撒旦大人才對……」

縱使蘇梓我沒聽得明白，但他直覺也感受到危險，便提議說：「嘛，既然封印已經解開，我們也別管他吧。」

「不能跑……」

豈料羅剎天突然召出七十三大羅剎女飛舞天上！諸羅剎女圍在半空施下結界，一剎那間就把整個山頭封印起來，誰都無法逃掉！

蘇梓我抬頭說：「哇，一群痴女嗎……」

這是因為諸羅剎女全部一絲不掛而且婀娜多姿，但顯然蘇梓我沒有空閒欣賞她們的胴體，而是感覺到事情越來越不妥，氣氛越來越緊張。

「蘇萊曼……蘇萊曼！」羅剎天發了瘋似的掩著頭掙扎，表情十分痛苦。

但與此同時讓蘇梓亦感到相當困惑，「究竟那瘋子口中的蘇萊曼是誰？」

娜瑪說：「蘇萊曼這個名稱，我只是在異教經書上面讀過。根據《禁經》記載，以色列王國第二位君王的名字不作所羅門，而是蘇萊曼。當然這也涉及不同語言的音譯問題，但所羅門和蘇萊曼最大的不同之處──」

打

語音未落，一羅剎大刀猛地就砍在二人中間！蘇梓我和娜瑪分開後，蘇梓我便大聲罵娜瑪：

「肯定妳講的課不動聽觸怒了羅剎天啦！別再說了，先把他制伏吧！」

「烏洛波羅斯！」旁邊的夏思思不敢怠慢，立即喚起手上巨蟒衝向羅剎天！

可是羅剎天高舉左手一抓──快得看不見影，羅剎天就一手抓住烏洛波羅斯的三角蛇頭，並拉弓大力把牠重重摔在地上，頓然轟出一個地洞！

「這……」夏思思感到絕望，但沒有放棄，反而激發起她的求生意志。她解放出自己百分之百的魔力，毫不留情就向羅剎天連珠炮發！可惜羅剎天的魔力比起夏思思強大得多，她的攻擊還沒有碰到羅剎天一根汗毛就被化解了。

「我也來幫手！」娜瑪雖然阿斯摩太指環被搶，自己又跟蘇梓我等人經常吵架，但如今同坐一條船也要拼死一戰了！

娜瑪唸唸有詞，純熟地召喚出她最擅長的十二魔箭，並同時間瞄準羅剎天的十二個死穴射出──

一陣沙塵滾起，羅剎天居然中箭亦完好無傷！或者是他根本看不起娜瑪的攻勢，連半點閃避的意圖也沒有。

「妳是蘇萊曼的……」此刻羅剎天左手結成劍印，天空魔障中居然飛來五百把蛇形利劍，列隊瞄準娜瑪！

蘇萊曼係女人

快戴戒指

「喂，你想對我奴隸怎麼樣！」蘇梓我頓然全身亮藍，雙眼燃起蒼焰，是維斯塔女神附體的力量。

緊接他躍往半空，左手召出跟自己一樣大的維斯塔聖火，然後右手就從火中抽出一把蒼焰大刀與羅剎天的五百蛇劍空中對砍──

「太胡來了！蘇哥哥體內女神的力量還及不上子爵惡魔，可是羅剎天的魔力比起伯爵級還要強得多！」

空中劍光亂舞，不但五百把劍的劍身被維斯塔聖火映成青藍，更連天空的魔障亦被染上一片藍光，彷如風雲雷電。只見蘇梓我每擋下一劍他體內的蒼焰亦越燒越旺，但在夏思思眼中其實只是迴光返照，是燭光熄滅前的一瞬間──

還來不及阻止，半空中慘叫一聲，火光便不再復見。之後五百劍影在漆黑的天空中飛來飛往，在眾人頭頂落下一場血雨；待結束時蘇梓我便整個人血跡斑斑的掉到地上。

娜瑪連忙跑到蘇梓我的身體旁邊確認，「你……你這混蛋不會是死了吧？」

但蘇梓我的眼睛已經失去光彩，身體沒有反應，這只能夠用屍體來形容──

「哇啊！」

羅剎天把娜瑪踹開，接著揮動大刀直穿蘇梓我的肚腹！大刀一扭，蘇梓我的身體便穿了一個洞，血如泉湧。

娜瑪當場嚇得目瞪口呆，就連夏思思也自嘲說道：

「蘇哥哥啊……原來我預視的未來在你身上一次都沒有靈驗過……」

霎時間基利心山寂靜無聲，而羅剎天只是靜靜地盯著蘇梓我的屍體，就像要親自送別他的靈魂一般。

死左喇
聽日繼續

點睇到係女人

估

主角都死
罰你加更

死咗
由人類變為真正惡魔

呢個位停

但如果主角係女人就好多野無得做

無事既

聽日就知，或者後日

遲咗嚟斷

聽日繼續嘛

小娜娜表示原諒你

聽日出多d

聽日就要知

好嗎

原諒我聽日繼續

聽日嗰篇應該可以推論到好多野架

小娜娜點算

信你聽日啦

蘇梓我為娜瑪而死

變真正神

唔知小娜娜知唔知到

劇透唔到

戒指解封咗但仲未用？

無人教佢用

你

我殺左佢

賤人

所羅門唔等於蘇萊曼

基本上係同一個人，但又有d分別
即係好似三國演義同三國志既曹操係同一個人但又有d 分別咁

墮落？復活？

形象唔同

說好的加更呢？

進化

可以咁講，詳細等小娜娜遲d 解俾你聽

星期日

我要小娜娜即刻出現係我面前解釋

死左點上

死者蘇生後快上喔

小娜娜睡左喇

未上點捨得死

以人類既身份死去，以神既身份重生

所羅王究竟係咩神

利申：9up
開你估呀

羅剎天係未特登殺蘇梓我（神嘅安排），等佢覺醒

而且今章會唔會公開男主角嘅身世 Btw今晚出多d

吓。。。
死左啦

如果係神既安排，咁唔知神係好人定壞人嗰邊

可能有奇蹟出現呢

神器今日出現

未訓醒

應該都算出左卦

寫完故係咪好輕鬆

今晚準時見

追到live 加油！

感謝支持

推一推小娜娜

830 做手術 完咗等睇文

小娜娜等緊你

Take care 後宮們等緊你

巴打保重

加油

１３

羽毛般的靈魂在混沌中載浮載沉，就好像身處黑暗汪洋之中漫無目的地飄流一樣，直到一柱光從遠方射來，蘇梓我的意識突然恢復，眼前卻是完全陌生的世界。

這裡有藍天白雲，清風送爽，鳥語花香，彷如世外桃園一樣。站在高台之上，眺望腳下空曠的平原上築起了整齊的石造房屋，還有很多樸素麻衣的工人在搬運石材，看起來像是古代正在築城的模樣。

──蘇萊曼大人。

一位黑皮膚、穿著無袖外袍的長老恭敬地對自己說：「蘇萊曼大人怎麼了？你的面色有點不好呢。」

「不……剛才作了一個白日夢，夢見自己被惡鬼殺死的樣子……」蘇萊曼深吸一口氣後打起精神來，說：「也許是邪靈知道本王要興建神殿敬拜主，便千方百計製造幻覺來阻止我吧。」

「的確有可能。」長老說：「而且我們在施工方面確實遇上了難題呢。未知蘇萊曼大人有沒有考慮過用其他材料代替耶路撒冷石？」

「不行，耶路撒冷石不但是以色列王國的代表，而且它們在陽光下更如寶石般閃閃發亮。只有用耶路撒冷石建造的神殿才能震懾其他邪靈，展現出聖主的大能。」

長老皺眉說：「可是耶路撒冷石的材質太過堅硬，不用鐵具切割恐怕無法為耶路撒冷石加工……」

「鐵具會生鏽，那是被邪靈腐蝕的象徵，怎能用它們來切割神殿的石材？」

所有提案都被蘇萊曼否決，長老顯得束手無策，非常無奈。於是長老旁邊另一位蘇萊曼的心腹便提議說：

「國王陛下，臣聽聞最近耶路撒冷城外有魔神搗亂。此事也許能夠幫助陛下解決興建神殿的問題。」

「此話何解？」蘇萊曼問。

「聖主不是在日前顯現，並把聖戒交託給陛下嗎？」

蘇萊曼望見手上指環，那是一半黃銅、一半魔法礦的魔法印戒。根據聖主的旨意，黃銅能控制邪惡魔神，魔法礦則能命令善良魔神替自己辦事。

蘇萊曼回答：「你的意思是提議我借助魔神的力量去興建神殿嗎？」

「沒錯。既然印戒是聖主的賜物，利用印戒的力量興建神殿最正確不過了。」

「嗯，你這個提議我接納。」蘇萊曼問：「話說那位正在搗亂的魔神叫什麼名字？」

「回陛下，她就是喜愛惡作劇的阿斯摩太。」

稍後正午，烈日當空，耶路撒冷的夏天可謂非常炎熱。但這個正是蘇萊曼收服阿斯摩太的最佳時機，因此他拿著道具爬到附近山頭阿斯摩太的家，並在門前等待她從山下村落回來。

等了半小時，終於見到一位美麗少女走來木屋。蘇萊曼看見她身材誘人，卻衣著暴露，難怪會被認為是能夠誘惑人心的魔神。

少女不爽問道：「你是什麼人呢？我可沒有邀請過你來我家門口啊。」

「我是這個國家的王，這裡所有土地都是本王的家。」蘇萊曼反問少女：「請問妳就是傳聞中的阿斯摩太嗎？」

「啊？是又怎樣。」

「聽說妳平日喜歡在村內搗亂作惡，作為國王的我想了解一下事情而已。」

「本小姐做什麼都跟你無關吧……」阿斯摩太突然回心轉意，「嘛，不過反正無聊，就聽你說一下我幹過什麼壞事。」

蘇萊曼說：「就說今早我看見的事情，剛才村內有對新人結婚，妳卻去破壞了他們的婚禮，又把所有儀式道具砸爛；然後村中市集有人擺賣新鮮水果，妳居然搶走他人的農作物自己通通吃光。這些不都是妳犯的罪嗎？」

「哼，我判斷一個人是看他的內心，跟你們這些人類只看外表不一樣。」阿斯摩太解釋：「結婚的那對新人，其實新郎是一位喜歡虐打妻子的壞男人，之前新郎離婚就是因為他把自己妻子打死了。我當然要阻止新娘子嫁給這種壞人。還有那個賣水果的，其實水果都是他偷回來，不是自己栽種。我把水果通通吃掉只不過不願意看見那個小偷得逞，順便教訓一下他罷了。」

蘇萊曼感到有點意外，「換言之妳的出發點都不是純粹為了惡作劇嗎？真了不起。」

阿斯摩太感到不爽，「怎麼聽起來好像在嘲笑本小姐的……？」

「沒有這回事。」蘇萊曼又在身旁倒了一杯水遞給阿斯摩太，「看來我是誤會了妳，請容許我以杯水向妳陪罪，好嗎？」

不過阿斯摩太覺得古怪，便拒絕了蘇萊曼的好意，反問：「誰能夠保證你不會在這杯水入面下毒害我呢？」

「阿斯摩太閣下的眼睛不是能夠看見真實嗎？不像我們凡人只看外表一樣，難道妳反而害怕區區的一杯水？」

雖然阿斯摩太始終半信半疑，但因為天氣炎熱，她的疑心敵不過想解渴的欲望，便氣沖沖的接過水杯一乾而盡。

「哼，本小姐當然不怕……不怕……不……」說到一半，阿斯摩太便醉倒在地上了。

蘇萊曼暗笑道：「果然這種酒的酒性很強，就連魔神只呷一口亦能灌醉呢。」

而且看見衣衫不整的阿斯摩太躺臥在草地上，蘇萊曼甚至差點起了色心──

「不能夠這樣，我只是想借她的力量幫忙興建神殿而已。」

如是者蘇萊曼只好平伏心情，然後用刻有聖名的鐵鏈把阿斯摩太綁架回到王宮。

more

「可惡啊，你這卑鄙的人，快點放開本小姐！」

牢房中阿斯摩太大力掙扎，卻怎樣都無法衝破那些刻有聖名的鎖鏈。

見狀蘇萊曼便嘗試安撫對她說：「只要妳願意效忠本王，本王就可以還妳自由；但若然妳不肯服從本王的話，本王就只好將妳這個誘惑人心的魔神處死。」

「鳴……好啦……我聽你的說話就是……」

「嘛，這樣才是乖孩子。」

接著蘇萊曼便用魔法印戒，輕輕在阿斯摩太的頸後印上紋章，代表阿斯摩太從此以後成為效忠蘇萊曼的使役魔，也是蘇萊曼的第一隻使役魔神。

得到阿斯摩太的協助後，興建神殿的進度比預期還要理想；結果用不到一年時間，蘇萊曼就把耶路撒冷的第一座神殿建成了。

建成當日耶路撒冷普天同慶，大家都前往神殿敬拜聖主，以色列王國亦得以蒙受聖主的保佑。

不過在神殿建成的背後有一位大功臣，那就是魔神阿斯摩太。蘇萊曼其實心中亦很感激這位魔神，於是到了晚上他便親身來到阿斯摩太的寢室道謝。

「哼，本小姐才不是想幫你呢！只是無法違反命令才迫不得已罷了。」

「呵呵，妳好可愛呢。」蘇萊曼輕拍她的頭說：「如果沒有魔法指環命令妳的話，妳還會不會陪在我的身邊幫忙？」

緊係幫啦

唔好停

「啊？你可以試試拆掉戒指看看啊。」

於是蘇萊曼把戒指拿下，誰不知阿斯摩太居然把戒指搶走，並張開大口把它吞掉了！接著她整個身體變得異常巨大！頭頂撞破天花；只見她展開翅膀，一翼貼在地上，另一翼卻直達天際！

「大笨蛋你上當了吧！」

阿斯摩太得意洋洋地大笑，接著一手就把蘇萊曼抓起來，奮力一扔──就將蘇萊曼擲到四百帕拉桑（約二千公里）之外！

正是這一扔蘇萊曼後來花了整整三年才步行回到耶路撒冷，但那又是後話了。

「咳咳！好難吃！」阿斯摩太連忙把戒指從口中吐，身體回復原形，而這時候寢室門外卻有侍衛敲門問道：

「國王陛下，阿斯摩太閣下，請問有發生什麼事情了嗎？」

「糟糕！那是蘇萊曼的心腹，不可以被他知道我把那混蛋扔到不知哪裡了。」

於是阿斯摩太拾起魔法指環，想借助它的力量把自己偽裝成為蘇萊曼王，卻發現指環被自己剛才咬開兩片了！

原本的魔法指環現在卻變成一雙，但阿斯摩太不喜歡魔法礦的顏色，就只戴上黃銅的部分，另一部分為求毀滅證據便把魔法礦的印戒丟到大海……

不過這些片斷零零碎碎的，蘇梓我的靈魂只是飛快地從耶路撒冷穿梭了二千公里，跟著失去知覺，最後醒來的時候四周再次一片漆黑。

聽晚繼續，做手術嗰位巴打保重

我返嚟啦

又要等聽日了

你仲未知去左邊

希望在明天丫嘛

咁者係要合體先有力量

唔計戒指，人合體左可能都會勁d

係愛呀黑貓

咁戒指冇合體就冇力量

都有架，阿斯摩太用左黃銅部分變身偽裝做蘇萊曼王三年

合體啦你地

我屌 蘇哥醒左實怒屌小娜娜 ,搞9佢嘅王國

復活係咪要結合

你唔俾佢搞好個王國架咩

我都想

阿斯摩太指環同主角嗰隻有得合體？

好似原本係同一隻戒指黎

所羅門王=偽蘇萊曼王

係準備扑野合體嘅前奏

唔通所有野都係小娜娜既祖先搞出黎

唔知今個星期日有無得甜

比你搞到有d亂

你諗得太前，後面劇情會慢慢解釋，而我亦唔方便劇透

比d提示好嗎

定其實所羅門王=蘇萊曼,只係中間偽蘇萊曼做住先

[q uote]

定其實所羅門王=蘇萊曼,只係中間偽蘇萊曼做住先[/quote]

所羅門王同小娜娜既祖先相愛過

只可以答現實搵到既野俾你聽

其實聖經既所羅門同古蘭經既蘇萊曼係同一個人，但形象確實唔一樣
呢個亦都跟天主教同伊斯蘭教教義唔同有關

之後既野等遲d 小娜娜慢慢解釋啦

好啦

訓唔著好掛住小娜娜

小娜娜係夢入面俾我捉左返屋企

又live左

聽日可唔可以出多啲？

依家出文啦不如

文啊

2046

留名先

我盡力啦

出文

感謝各位幫手推po，連登有愛
今晚都係同樣時間出文，食完飯見

娜瑪其實係鄭欣宜咁樣，係蘇生先至會肥瘦通殺。

你班死肥宅其實都係另一個蘇梓我。

敢話自己無代入過？

吃不到的娜瑪是肥的

唔好再用佢哋同我比

準時斷黑貓

１４

「飄泊的孤魂，你能聽見妾身的聲音嗎？」

蘇梓我所見之處盡是黑暗，甚至連自己的身體都看不到，但確實聽見一把成熟的女性聲音在跟自己對話。

「妳是誰？是妳給我看見剛才的夢境嗎？」

「不，那不是妾身所做的事。」

可是蘇梓我相當好奇，因為他已經不是第一次夢見相同的主角。

「那妳知道那個夢境跟我有什麼關係嗎？為什麼我每次夢見都會有一種懷念的感覺？難道那個人就是我的前世嗎？」

「那個人不是你，但你跟夢中主角的關係妾身亦無可奉告。妾身只是潛伏在世界的最深處偷看各式各樣的靈魂而已。」

「所以妳是萬鬼之母嗎？」

「對呢，在某些地方的確有這樣一個稱呼。」但漆黑中不見其貌，只聽其聲，「蘇梓我，你本應在彈指之前逝去，不過妾身對你的靈魂非常感與趣，不忍心看著你就這樣回歸『世界』。」

「所以我是已經死掉了嗎？」蘇梓我不太記得自己發生了什麼事。

「抱歉，妄身沒有死亡的概念。」萬鬼之母沒有感情，冷靜說道：「只是妾身有一個問題想請教，希望你能夠誠實地回答。」

蘇梓我靜默，等待萬鬼之母的話。

「你在現世還有什麼牽掛嗎？有沒有一件令你感到後悔的事情？」

「後悔？我的字典裡面沒有後悔的字──」蘇梓我又改變心意答道：「不過要說的話，確實有一件令人遺憾的……」

現場回到魔界的基利心山，羅剎天依舊站在蘇梓我冰冷的身軀前動也不動，但沒有打算對娜瑪和夏思思二人出手。

至於娜瑪，她的心情相當複雜，唯有對沒有反應的蘇梓我發洩罵道：「你這個混蛋居然為我招架而死，是存心讓我不好受嗎！」

「小娜娜，也許蘇哥哥還沒有死。」夏思思一邊思考一邊解釋：「魔界裡面肉身只不過是靈魂的載體而已，只要靈魂不滅，就好像羅剎天一樣亦能夠活到過千年。」

「但羅剎天極其量只算靈體吧？他只不過受到萬鬼之母的庇護，暫時逃過靈魂的循環罷了。蘇梓我又有什麼福緣可以跟羅剎天比較。」

「可是若然有方法把蘇哥哥的靈魂引導回肉身，我們就有機會救活蘇哥哥。」

「引導？」娜瑪問：「我們要怎樣做？」

「小娜娜妳想救蘇哥哥嗎？」

「欸？我、我只是不想白白欠他人情而已！他就這樣死掉也太卑鄙了吧！」

「這樣就好，亦只有小娜娜能夠救回蘇哥哥。」夏思思說：「因為你們之間有血契的牽絆嘛。」

「血契牽絆……」娜瑪連忙變出莎草紙的契約書，發現契約內容竟是完好無缺！就連蘇梓我的簽名都沒有消失，果然他的靈魂仍然沒有熄滅嗎。

hi

於是娜瑪把契約書遞到蘇梓我的面前喝令：「哼，你這個變態還沒有得到我的身體就已經死了喔？真沒出色！難道你就沒有半點不甘心？不後悔嗎？」

──呃。

蘇梓我突然恢復了呼吸，嚇得娜瑪彈起來。

「你、你還真的醒來啊……」

但蘇梓我面色蒼白，腹部又再滲出血水，說隨時死去也不意外。

「蘇哥哥你撐住啊！」夏思思連忙跪到身旁施法療傷，卻因為傷口太深，怎樣都無法止血。

「戒指……」蘇梓我意識朦朧地從口袋取出父母留給自己的印戒，以及歷代阿斯摩太所保管的指環，然後將兩者二合為一──

「咦？兩枚戒指合體了？」娜瑪大感意外。

但令人吃驚的事不止於此。當蘇梓我耗盡最後一口氣把印戒套在右手之際，霎時間基利心山風雲色變，天空居然穿了一個大洞出來！

純白的聖力不斷從天空洞流竄到蘇梓我印戒的一側，另一側同時又把魔界深淵的黑色魔障吸到戒指內；頃刻蘇梓我全身四周形成一團黑白相間的龍捲風，把天上地下的魔力盡收蘇梓我體內！

龍捲風不但刮起沙塵滾滾，就連整個山頭的樹木都連根拔起；只見蘇梓我放鬆身體在龍捲風中懸浮，一絲絲的魔力不斷在他周圍交織，並把他腹部的傷口瞬間療好癒合！

──踏。

龍捲風頓然煙消雲散，蘇梓我再次踏在大地之上，感覺脫胎換骨，眼神跟以前判若兩人。

娜瑪驚訝問道：「你……你是蘇梓我嗎？」

蘇梓我認真地回答：「謝謝妳替我保管了戒指。」又望向羅剎天笑說：「亦承蒙你的關照了。」

羅剎天喃喃道：「是蘇萊曼嗎……？讓我見識一下蘇萊曼王的力量吧……！」

語畢，羅剎天重新架起頭頂的五百蛇劍瞄準蘇梓我！但見蘇梓我不慌不忙的，只是用姆指擦著蘇萊曼印戒的印章，頓然整個天空又被染成一片靛藍──

完美的維斯塔女神從指環解放出來，好比美人魚般在空中旋轉一圈後游到蘇梓我的身後，並伸手放出能夠燃點整個山頭的蒼藍聖火！

聖火不消一秒就覆蓋了羅剎天的四周，羅剎天趕緊用五百蛇劍交互織成盾牌，但在聖火面前根本徒勞無功。

夏思思在旁看見不禁嘆道：「那維斯塔的聖火簡直可以媲美Ａ級惡魔術了，那才是羅馬二等神的真正實力啊！」

結果可想而知，維斯塔聖火輕易就把羅剎天的劍盾熔掉。但之後維斯塔女神亦感到疲累，便跟隨劍陣消失遁回蘇梓我的印戒裡面休息。

蘇梓我唔係蘇萊曼

羅剎天見狀並不感到意外，「噢……蘇萊曼……這樣的話如何……？」

跟著羅剎天的左手放棄結印，轉為雙手持刀向蘇梓我大開大合地砍！每一劈羅剎天都把魔障毒氣劈出電光火花，威力足以震懾一切下等生物。

「這可不妙。」

蘇梓我搖頭嘆道，只好再次召喚魔神的力量──忽然夏思思和娜瑪的腳邊升起磷光，磷光緩緩地與蘇梓我連成一線，彷彿三人的魔力同化為一。

「哇！」一陣涼風吹起了娜瑪的女僕短裙，然後裙底裡面克洛諾斯的鐮刀就自動飛往蘇梓我的手中。

同一時間，夏思思的守護獸烏洛波羅斯亦爬到蘇梓我腳下低頭，示意讓他踏上自己的背上。於是蘇梓我得意一笑，把克洛諾斯的鐮刀變成兩米長的大鐮，又把烏洛波羅斯變成七米長的大蛇；他腳踏巨蟒，手執鐮刀，就這樣衝往羅剎天與他近戰對砍！

蘇梓我一劈，雷電交加；羅剎天一砍，地動山搖──

「蘇哥哥不知怎的完全解放古神的力量，至於羅剎天又具有原生種的魔力……三千年前天神族和惡魔族都是這種規模的嗎……」

「實際上他真的是那頭色狼？」

娜瑪和夏思思抬頭看著，一起驚嘆如同親歷天魔戰爭一樣。

突然，蘇梓我大叫：「這下要結束了！」並揮舞鐮刀，鐮刀居然出現了希臘一等神克洛諾斯的影子把羅剎天擒住！跟著蘇梓我毫不留情地大力一揮──羅剎天的靈魂就被鐮刀斬成上下兩截，被吸收在魔法礦的刀刃之中。

亦在靈魂被收割的一瞬間，羅剎天三千年前的的記憶如同湧泉一樣衝進蘇梓我腦中……

下一節完第三章，聽晚繼續

好似唔係，唔知有咩關係

所羅門王靈魂降臨蘇哥

又真係俾你斷左

好撚型，蘇哥

慢慢就會知，而家我答唔到你

等小娜娜解釋

唔型點收服小娜娜

期待收服更多魔神

我都想得到小娜娜身體

神魔的覺醒

兩隻戒指合體果度。真係冇諗過

俾啲時間我

羅剎天嘅記憶入晒蘇哥度，咁差唔多公開佢嘅身世秘密

記住收多幾個後宮
同埋好好咁對小娜娜

小娜娜做左咁多年夢魔都無失身，唔係咁容易得到

只好怪元祖小娜娜咬爛左隻戒指

咁要視乎羅剎天知道ｄ咩野

好型

番轉頭屌打彼列公爵

小娜娜裙下有鐮刀

我諗到兩隻戒指好似有磁力咁啪一聲合埋就覺得好好笑

突發奇想畫左我心目中既小娜娜出黎
希望大家唔好嫌棄

遺憾咩呢

顫抖吧

要睇蘇哥心情

應該係蘇哥迫佢保管

係神魔既力量

巴打好勁，介唔介意幫你貼堂（貼去我個fb page）

唔介意呀
如果之後都有人想睇我會為大家送上更多小娜娜

搞小娜娜

大家聽到啦

其實同小娜娜既台詞前後呼應

補返 link

我都覺係雙馬尾 成日都FF個情景出嚟

好似早左出 差少少斷唔到

凖備加甜

聽日星期日喎

但聽日好似唔到甜位

連續兩次啦
遲啲後補翻

星期六都唔出兩章？
我負皮啦！

一定

歡迎同我一齊追 live

我盡左力架喇

依幾篇幾正，繼續支持

加油，睇依個故係我平日少數既娛樂

萬鬼之母話自己係妾身 唔通係主角前世既

妾身係稱呼啫
即係"我"咁解

主角突然跳級

主角突然屈機咗咁多

當然主角無咁快就變屈機，一切都係假象

居然係每日一篇

幻覺來咖姐，嚇我唔到嘅

忍耐下

黑貓每次出既量算多啦

其實已經到左極限，最近有d唔夠瞓

我地知你仲有幾篇存貨

感謝你

我都想有啊

加油,黑貓巴打

出啊出啊

你個名

出未

上水推下先

今日無文，咁我今日既人生有咩意義

有啊 今日還d 加更債

今晚啦

有2篇加更債

出啦

１５

──公元前９３１年，迦南地。

「羅剎天，本座交待給你辦的事情首尾如何？」

「我已經奉拉結爾大人之令，暗中把蘇萊曼的印戒封印起來了。翌日的戰爭惡魔軍勢將會全軍覆沒吧。」

在基利心山之上，羅剎天恭敬地向一位名叫拉結爾的男性天使匯報任務。不過話說回來，其實羅剎天也不太清楚拉結爾這位天使，只知道他是座天使的首領，也是天神軍勢七大將之一。

「很好，聖主一定會相當滿意的。」

拉結爾外表雖然看起來非常年青，卻用一副高高在上的表情跟羅剎天說話。羅剎天心想，大概所有天使都是這模樣的吧？雖然他沒有接觸過很多天使就是了，畢竟自己仍是惡魔軍勢的一員。

「拉結爾大人，按照我們之前約定……未知什麼時候方便讓我加入天界呢？」

「哦？加入天界嗎？本座可不曾記得有這樣的約定。」拉結爾搖頭嘲笑起來。

「慢著啊，」羅剎天驚慌道：「難道你是想反悔？之前不是說好了若果我替你們封印蘇萊曼印戒的話，你就會替我在天國留座的嗎？」

「天國之座豈能隨便賜給異教神？還是一個東方蠻族的吠陀二等神。」拉結爾續道：「不過嘛，聖主亦很欣賞你痛改前非，用自己的意志把以色列王的神器封印起來；所以天界會讓你帶著名字死去，比起歷史上其他無名魔神的待遇好得多了。」

「拉結爾！你身為堂堂的座天使首長，居然講過的話不算數？你不感到羞恥的嗎！」

「非常抱歉，天界守則的第一條是不能與魔鬼作交易。」

「混帳，看我怎樣宰了你！」

暴走的羅剎天隨手召來大刀打算向拉結爾砍下去，卻見拉結爾的身影如霧消失，取而代之是山林之中埋伏的天使軍團已經重重包圍著羅剎天。

羅剎天罵道：「打從一開始你就想把我殺人滅口嗎？看來是我太愚蠢了，居然以為天使就不會耍詐。」

「本座無論如何都是保持公正中立。」拉結爾又從樹影中出現說：「為了確保天神一方的優勢，我們必須要把以色列王的能力封印起來，因此不得不殺死唯一能夠為印戒解封的魔神，即是你。」

「少廢話！就算你們把我軟禁起來，明天就是蘇萊曼王的死期，根本沒有必要殺死我。」羅剎天恍然大悟，「我知道你們還有與其他魔神暗中交易，想必都沒有兌現承諾的打算吧？所以你們天神族的目的就是要殺死所有地方神，將聖教以外的神祇通通殺死？」

拉結爾的聲線變得冰冷，「哦……臨死關頭你的腦筋特別靈光呢。可惜這更加沒有放過你的理由。」

「哈哈哈，你們都瘋了！你知道把所有地方神都殺死的話，『世界』會變成怎樣？抑或說你們的是明知而嗎，哈哈哈。」羅剎天自暴自棄地笑著，「難怪蘇萊曼王當日會背叛天使投身惡魔，他比我更早就認清你們的真面目吧。」

拉結爾難掩憎恨之情道：「那個叛徒確實有一點智慧……應該說聖主把太多的智慧賜給他了，以致他野心太大走向墮落。」

此時另一位座天使向拉結爾稟報：「時間差不多了。」

「嗯，對呢。本座亦是說得太多。」拉結爾從懷裡取出魔法書說道：「永別了羅剎天。」然後用蘆葦筆在魔法書上紀錄羅剎天的死。

……

漆黑中傳來羅剎天的聲音……

──蘇萊曼王，雖說本人所犯下的過錯怎樣都無法彌補，但能夠在輪迴之前替你的神器解封實在令人欣慰。

──印戒依舊保有使喚正邪魔神的能力，這樣羅剎一族永遠都會聽從蘇萊曼王以及其受膏者的吩咐。

──所以，此刻你該醒來。

……

「啊！」蘇梓我突然恢復意識，從夢境中醒來，猛地爬起來望向四周。

「這裡是……什麼地方？」

「魔界啊你這個笨蛋。」娜瑪生氣地說：「剛才你把羅剎天收服之際就突然暈倒，昏了整整一個小時，你都忘記了嗎？」

「妳才是蠢材啊！既然我都暈倒又怎會有記憶？」

「但蘇哥哥沒事就好了。」夏思思抱著蘇梓我說。

此時蘇梓我感到莫名其妙的。到底發生什麼事了？自己又是為了什麼原因來到魔界的？

夏思思擔心問道：「蘇哥哥你真的完全沒有記憶嗎？連剛才跟羅剎天戰鬥也沒有半點印象？」

「我……有跟羅剎天打起上來嗎？」蘇梓我突然記起，「這麼說來我確實是為了要找羅剎天解除戒指的封印才來到魔界呢！」

於是蘇梓我連忙伸手到口袋裡找，卻沒有找到什麼戒指。

「印戒已經套在蘇哥哥的手上喔。」夏思思捉住他的手說：「而且是蘇哥哥把家傳的戒指與小娜娜的戒指合在一起的。」

蘇梓我望見自己右手上的印戒，喃喃道：「咦？這是什麼蘇萊曼的印戒啊？」並按著額頭說：「我記起來了……原來那個夢境不是假喔？」

「夢境？」夏思思對蘇梓我能夠解放古神的力量非常好奇，「究竟蘇哥哥在夢中看見了什麼？」

蘇梓我不耐煩地回答：「都沒什麼啦，不過倒是看見一個跟娜瑪長得非常相似的魔神，尤其是胸部。可惜在夢裡面都不能對她出手，還要被她扔到荒山野嶺，現在想起來都非常不爽！」

於是蘇梓我又敲打娜瑪的頭洩忿，而娜瑪便一邊閃避一邊反駁：「你做的夢跟我又有什麼關係啊！別隨便動手打人啊！」

「莫非蘇哥哥做的夢是蘇萊曼王的與小娜娜祖先的夢？」

「嗯？可能是吧。」蘇梓我突然停下了手，「話說回來……為什麼周圍有一堆沒有穿衣服的少女跪拜在草地上的？」

「你現在才發現啊？」娜瑪回答：「她們是之前羅剎天召喚出來的七十三大羅剎女，自從你暈倒以後她們就一直當你神仙一般跪拜了，你就去跟她們說說吧。」

「說說？」蘇梓我高聲大笑：「我和美女之間任何一句說話都是多餘的，交流只需要用身體語言！」

「呃……那個噁心的色狼又回來啦，我還是先撤退好了。」娜瑪只好靜稍稍地離開。

至於夏思思則百思不得其解，究竟蘇梓我是一個什麼人？但看他就如聖經記載的所羅門王一樣荒淫，夏思思反而感到安心。

「果然蘇哥哥想怎樣做都行，看來思思的預視術還是很靈呢。」

第三章完，未俾正評既係時候出手喇
聽日應該補返少少甜既支線，當係休息一下
最近有ｄ攰

聽晚繼續

戒指只可以特定時間合二為一

其實呢兩個星期日係計補更
好耐無休息過

戒指應該無問題，問題係蘇哥度

心態

七十三大羅剎女

英雄好色

連番惡戰

蘇哥扮豬食老虎

聽晚有甜

思思之前都預視唔到,而家又會得

拉菲爾仲唔係香菜嗰個咁樣

以後小娜娜係未靠蘇哥保護,佢都冇左戒指

點為之預視唔到

思思既預視術某程度好似水晶球咁占吉凶，淨係大約知道未來好壞，但睇唔到實際會發生咩事

呢隻係拉結爾，香菜係拉菲爾，係兩隻天使黎

應該係小娜娜俾蘇哥召喚保護自己

柒咗
btw 黑貓好似都睇好多動畫

而家少左好多
今季淨係有追天使咋

下一個後宮係乜水

話說我參加左台灣有個小說文學獎，暫時入圍複選

但我 google 其他入圍既人，有d 已經攞過好多獎，又有d 出過推理小說，仲有 d 連百度百科都有條目

好痴線，蝦我呢d 新人

上啊

g持

新人都可以平地一聲雷

會唔會小咗啲

不過算啦 我都好攰
放過你一日

嘩屌 聽日味上演74p
蘇哥大戰73大羅剎女

加油啦 一lv 都可以做到盟主 你都得咖

多謝大家既祝福

你都休息一下啦

蘇哥能人所不能

忙裡偷閒終於Live左，用所羅門既背景講天魔戰爭好得意好正，惡魔同天使仲有地方用既名都有有莫名既親切感

慢慢睇當休息一下
你都加油

今晚重甜

加油呀

推下

推 加更啦

唔是有加更咩

可能大家見我每日都更新有d 誤會，其實我星期日係停更架

假如大家見到星期日有文，就已經係加更黎

請原諒地方的黑貓需要休息

唔係星期日都可以加架

今日有無

恭喜黑貓

外傳逸事 智慧灌頂

基利心山上與羅剎天之戰告一段落。結果蘇梓我借助印戒力量成功收伏羅剎天，並間接獲得了一批羅剎女在山上跪拜自己。

蘇梓我見狀便笑著拍手搓手大叫：「各位美女請起，讓蘇梓我大人看清妳們面貌吧。」

七十三大羅剎女看來非常服從，聽令便一同走到蘇梓我面前。至於娜瑪和夏思思就往相反方向遠去，二人都有各自離開的原因。

反正這次蘇梓我的對手是七十三人，就算是夏思思，她亦不想留在山上填補第七十四人的位置。而且在她聽完蘇梓我的經歷後，她對天魔戰爭的歷史非常好奇，就急不及待地回城找資料。

當然蘇梓我毫不介意，相反他更已經脫光衣褲做好準備，又隨便在諸羅剎女當中找一個身材比較好的過來問道：

「妳叫做什麼名字？」

「回主人，奴婢叫娜膩迦羅剎女。」

「娜膩、膩……什麼？」

蘇梓我搖頭嘆氣，召來另一位羅剎女問她名字，得到的答案又是一堆他聽不明的梵文。幸好問及第五人的時候對方回答：

「奴婢叫行雨羅剎女。」

「哦！行雨羅剎女。」蘇梓我問：「是行房事翻雲雨的意思嗎？」

「不是。」行雨羅剎女很冷靜地否認。

快

已除褲

凍哂啦喂

褲已除

凍到呢

不過就算諸羅剎女如何一臉正經地跟蘇梓我對答，但重點她們都是一絲不掛，在蘇梓我心目中早就把她們當作侍寢女僕般看待。

「哇哈哈哈！」蘇梓我自豪地撐腰挺起下半身笑道：「既然是羅剎天那手下敗將召喚出來的護法，從今天開始妳們就要改為效忠本大爺，明白了沒？」

「明白。」諸羅剎女異口同聲回答。

「很好很好，不像某個女僕身為奴隸卻一直處於反叛期。」蘇梓我心滿意足地點頭，問：「既然妳們同意，那就是時候獎勵一下妳們了。」

行雨羅剎女說：「實在不敢當。」

「嘿嘿，不用客氣嘛。」蘇梓我淫笑道：「只要妳們高興我也高興。我們就做一些男女之間最喜悅的事情吧！」

行雨羅剎女望見蘇梓我的下半身，問道：「大人的意思是指歡喜雙身法嗎？」

「歡喜雙身法？」

「沒錯，所謂雙身法就是吠陀性力宗的修行之法，男女之間互相『結手印』以獲取宇宙大能之性力，達至圓滿次第的境界。」

蘇梓我聽得一頭霧水，「慢著……妳們說什麼結手印和性力？」

「結手印，用俗話說就是性行為，是男女雙身法的重要一環。至於性力，則是透過因金剛蓮花觸所生樂，從而獲得的天地間最原始的靈魂之力。」

接著行雨羅剎女又解釋「金剛蓮花」分別代表男根和女根，亦即是雙方的性器。蘇梓我聽起上來有感而發：

「這樣的修行好像中國所說的房中術呢。」

「蘇大人說得對。東方道教的房中術也是源自吠陀時期的古印度，只不過稱呼不一樣而已，道家當中又有別名玄素之術。相傳古時東方就有一位姓游的英雄，因為他擅長此術並統一武林成為家傳戶曉的人物。」

「什麼？」蘇梓我說：「那妳們快點傳授我雙身法吧！」

「蘇大人先別心急，」行雨羅剎女問道：「其中手印又有分『事業手印』以及『智慧手印』，分別代表進行本尊的性交以及冥想的性交。未知道蘇大人想修練哪一種手印？」

「啊？冥想性交跟看小電影有什麼分別？男人當然就是要親力親為吧！」

「我明白了，那就先由奴婢成為蘇大人的明妃吧。」

明妃指女性明王，又或者明王的伴侶；不過在雙身法之中，明妃就代表修行所需的女伴。而且明妃有分為實體明妃（人類女性）、觀想明妃（幻想女性）、咒生明妃（召喚術所生的女性）。因此就諸羅剎女而言，她們就屬於咒生明妃的一種。

紙巾ready

講咁多，開波喇

淫塵

我細佬唔吹得風嫁

作為咒生明妃的行雨羅剎女就恭敬地跪在蘇梓我腳下，用雙手溫柔揉搓他的男根，又用唾液滋潤；其餘明妃亦圍在蘇梓我身邊耳語，一眼看過去盡是女性胴體，甚有酒池肉林的氣氛。

於是蘇梓我忍不住伸手觸碰行雨羅剎女未開的蓮花，讓她嬌聲喘息，自己亦大為滿足。

「嘿嘿嘿，很好很好！」

此時行雨羅剎女亦全身潮紅，於是她站了起來，雙手環抱蘇梓我的後頸，雙腿亦繞到他的腰後；蘇梓我亦托起她的玉臀，帶領節奏上下搖晃，互相交合。

據稱其實這是一種叫做智慧灌頂的儀式，但蘇梓我也不理會這麼多了，只管一味把自己的性力灌到行雨羅剎女的體內就好──

「主人，就是這裡了，再深一點！」

「噢喔喔！」

二人呼吸越漸加速，濕潤撞擊聲此起彼落，就連旁邊諸羅剎女都在推波助瀾相擁愛撫，愉悅之聲四起。

傳說所有羅剎女都是「絕妙者」，果然她們裡面的感觸同樣絕妙；在最高潮蘇梓我便挺起下半身猛地一發，行雨羅剎女亦高聲呻吟，然後像小動物一樣伏在蘇梓我的胸膛上。

「好，下一位！」蘇梓我輕輕把行雨羅剎女放回草地，之後又找另一位羅剎女來一場智慧灌頂。

「主人，你越來越熟練了……！」

「哇哈哈哈！」

如是者蘇梓我一個又一個的征服，原本打算一併收服身邊的七十三大羅剎女，豈料自己做到第九次之後幾乎全身虛脫，筋疲力竭地躺臥在基利心山上。

雖然最終沒有達成圓滿次第，但也算是個好開始。於是諸羅剎女依舊只管守護在他的身邊，供奉著一絲不掛的蘇梓我，直至第二天娜瑪等人回到魔界才把他接返現世。

黑貓都係寫開小甜，希望各位唔好見怪
聽晚繼續

越做越聰明

智慧既化身

淫塵轉世

仲有64條女,幾時補埋

姓游嘅英雄

姓游嘅英雄可能已經位列仙班

要佢有咁既體力先得

完成73條女,咁就有無上智慧

咁佢d老婆點算

帶佢地返人間,慢慢享用

一齊係崑崙山上做神仙

話晒所羅門都係以智慧聞名於世

得外傳唔夠喉

當俾黑貓休息一下

嗰個變羅剎鬼嘅細佬
係咪無事啦

佢家姐

聽日就知發生咩事

收佢做後宮

世界充滿愛

咁d羅剎女點算 入去隻戒指到？

朕叫你再上喔

原本都係羅剎天突然召喚佢地出黎啫

你同蘇哥都係國王

對我黎講已經好甜
不過作為男人，絕對唔介意再多啲

非基，不了

調整緊甜度，睇下下次點

講緊家姐喎

下次再甜d

記起田老人做做下爆炸死左

睇下下次到邊個先

嗰d 老人係抵死既

個64條女或君姐

杜夕嵐變埋惡魔的話，蘇哥應該上硬

噢
調教緊小娜娜冇睇清楚

蘇哥專上惡魔

君姐有d 難度

罰你唔准搞小娜娜

多過尋晚

今晚唔搞

急不及待

感謝

每日既8點就係追post嘅時間，撳爛F5啦喂

文呢

四章 黑色星期五

１

「會長！我家弟弟已經恢復過來，身體也沒有異樣了！」

黃昏時，杜夕嵐匆忙跑到聖火教堂向利雅言報平安。

「太好了，一定是羅剎惡鬼的真身已被討伐。」利雅言放下心頭大石，便對杜夕嵐微笑說：「這樣妳們就不用再害怕變成惡鬼，羅剎惡鬼從此再也不會出現作惡。」

「幸好我有找會長妳幫忙，妳完成了連利主祭他們都無法解決的問題呢！」杜夕嵐又說：「我以後一定會更用心敬拜神，讚美主。」

「除了聖主的力量之外，這次也是蘇同學的功勞。」

「是蘇梓我救了我和晞陽嗎……」杜夕嵐喃喃道：「看來我要好好報答他才行。」

可是到底哪個才是蘇梓我的真面目？杜夕嵐一想起他平日的所作所為，又不禁產生抗拒。

「不知道蘇同學現在怎樣呢？」利雅言出於擔心便打電話給蘇梓我，可是手機訊號卻連不上。

杜夕嵐問：「找不到蘇梓我嗎？」

「嗯，也許蘇同學還沒有回來吧，等會我再聯絡一下他。」

如是者等到當天的晚上，利雅言始終聯絡不到蘇梓我，唯有運用會長的權力打他家中電話──接聽的卻是一位少女。

斷你！

「教會的祭司小姐有何貴幹？」娜瑪向聽筒對面的人問。

「妳是酆同學？」利雅言說：「這麼晚打擾妳不好意思，因為杜同學的弟弟已經康復，我想一定是你們收服了羅剎惡鬼的真身吧？可是我一直找不到蘇同學，有點擔心他有沒有受傷。」

「受傷？蘇梓我跟羅剎天戰鬥時確實被對方大刀『啪嚓』的刺穿肚皮，卻居然沒有死呢！可惡！」娜瑪不爽答道：「所以不用擔心吧，反正那個人怎都死不了，連冥界都不歡迎他。」

「真……真的沒有大礙嗎？」利雅言的聲音有點疑惑，「那麼蘇同學現在身處哪裡？為什麼電話找不到他？」

「蘇梓我還在魔界善後，總之妳不會想知道。」娜瑪心想，臨行前蘇梓我高聲淫笑並對七十三大羅剎女毛手毛腳，之後的事她都沒有興趣再看下去，更沒有興趣複述一次。

「這樣啊……麻煩妳轉達給蘇同學知道，明早上課前我們會在教堂等他呢。」

「隨便妳喜歡吧。」娜瑪沒什麼耐性就掛線了，始終身為惡魔的她對於利雅言還是相當抗拒。

然後見她掛線，同屋的夏思思就好奇問：「是祭司姐姐打來的嗎？」

「我說妳啊，為什麼連教會的人都稱呼得如此親暱？」

「嘛，早晚也是真正的姐姐啦。」

偶爾夏思思會說一些娜瑪不明白的話，畢竟她經常利用銜尾蛇占卜問掛，都習慣了。

反而夏思思卻對娜瑪剛才的話感興趣，夏思思續道：「明天我們就去見祭司姐姐嘛，難道小娜娜對蘇哥哥的身分不感到好奇嗎？也許教會的人會知道什麼喔。」

「誰會對那個人感到好奇？我恨不得他死了就算！如今那頭色狼肯定跟羅剎女在床上戰得不見天日吧。」

「嘻嘻，小娜娜雖然口裡這樣說，但還不是幫忙引導蘇哥哥的靈魂返回肉身？」

「我、我只是不想白白久他恩情而已！而且誰會想到他還真的會復活啊？坦白說究竟他是什麼怪物，又跟蘇萊曼有什麼關係……」

「對呢，也是時候接蘇哥哥回來，縱慾過度對身體也不好啦。」

「嗯……沒辦法。」娜瑪雖然不太情願，但最後還是跟夏思思一起把蘇梓我從魔界接回家。

而且不出二人所料，當她們在基利心山發現蘇梓我的時候，差點以為是見到一具裸屍，還在想他已經精盡人亡。但這樣也好，至少娜瑪不用擔心這個星期會被蘇梓我襲擊。

利雅言係下一個後宮

真正的姐姐

翌日早上，近乎虛脫的蘇梓我在自己睡房抱頭大睡，根本沒有上學的打算，卻被某人鑽到被子裡叫醒了。

「蘇哥哥起床嘛。」夏思思用自己的胸部貼在蘇梓我背脊喚他起床。

「……好睏啊……」蘇梓我半睡半醒的說：「這胸部的觸感，是思思嗎？」

「好過分！怎可以用胸部大小來分類女孩子。」夏思思生氣地把蘇梓我拖下床說：「總之趕快起床吧，思思有很多事情想請教。」

「我才不想被妳請教啊……我要睡覺。」

蘇梓我拉住床單，卻被夏思思直接拖到客廳。

「別這樣嘛，我剛剛用法術窺探蘇哥哥的夢，知道你昨天看到了蘇萊曼和羅剎天的記憶。可惜思思看的只是零零碎碎的片段，不如蘇哥哥直接你告訴我嘛。」

請求的同時，夏思思又替蘇梓我按摩肩膀，弄得他相當舒服。

「……好吧，我只說一遍而已，之後別再煩我。」

就這樣蘇梓我就坐回位上，一邊吃娜瑪準備的早餐，一邊把昨天見到的夢境──包括蘇萊曼誘騙阿斯摩太興建神殿的事，還有羅剎天在天魔戰爭前夕把印戒封印的回憶，原原本本地告訴給娜瑪和夏思思二人。

說畢，蘇梓我反而感到好奇便問：「話說蘇萊曼跟所羅門不是同一個人嗎？」

娜瑪回答：「所羅門是聖經裡面記載的以色列王，至於蘇萊曼則是是異教禁經所記載的以色列王。縱使兩部經書所記錄的事跡不盡相同，但當中確實有很多相似的地方，當作同一人物也沒問題吧。」

之後娜瑪又更詳細地講解。她說兩部經書同樣形容所羅門王是一位擁有智慧的國王，從所羅門的審判便能略知一二。

娜瑪問：「所羅門的審判是一個很有名的聖經故事吧？就連我這個惡魔都知道。」

蘇梓我回答：「好像是有兩個婦人抱著剛出世的孩子嚷著說自己才是他的母親？」

「嗯，所羅門王對此提議了一個方案，就是用刀把孩子劈開一半分給二人。雖然聽起來十分可怕，但其實所羅門王早就猜到兩名婦人當中一定有人失去親兒，於是她才會出於嫉妒企圖奪走他人孩子。如此妒忌心重的婦人聽見裁決肯定表示贊同，這樣所羅門就知道誰才是真正的母親。」

「跟我聽過的一樣啦，為什麼妳要把這個老掉牙的故事告訴給我知道？」

「因為在禁經裡面同樣有記載了另一個蘇萊曼的審判嘛。」

根據娜瑪所說，禁經裡蘇萊曼曾經與他的父親達烏德一同處理一宗財產糾紛，而且故事是這樣的。

話說在收穫的季節，有一位牧羊人因為嫉妒鄰家田地豐收，於是他在晚上偷偷到田地放羊，好讓羊群把鄰人的農作物吃得一乾二淨。

結果第二天農夫就找來當時的達烏德王來評理。達烏德聽見後理所當然判決牧羊人罪成，並要求他以羊賠償農夫的損失。可是年輕的蘇萊曼聽見父王裁決卻表示不同意。

好多文

年輕的蘇萊曼認為這樣做只能夠懲罰牧羊人，但並非最好的做法。而且以羊作賠償亦不算最公平。蘇萊曼提議，應該命令牧羊人把羊群交給農夫飼養，好讓他獲得羊奶和羊毛作補償；同時農夫亦應該把農地交給牧羊人耕種，並要求他把農田恢復原來面貌。

這樣的話，一年後牧羊人就能把相同的農作物交還農夫，而羊群亦可以物歸原主，給牧羊人機會改過自新。

「這種做法不只是懲罰，更能夠讓牧羊人理解耕種的辛苦，同時農夫也可以體諒牧羊人的處境。」娜瑪說：「當蘇萊曼的父王聽見之後，亦讚賞這是個最公平、最善良的裁決。因此達烏德王亦安心把日後的王位傳給蘇萊曼。」

作為補充，達烏德王等於聖經所寫的大衛王，如同所羅門王等於蘇萊曼王一樣。

蘇梓我問：「既然是同一人就統一稱呼嘛，真麻煩。」

「不，雖然兩者是相同人物，但記述裡面還是有一個非常重大的分別。」娜瑪說：「聖經的所羅門王最後背棄了聖主，更崇拜異教神，以致以色列王國滅亡；但禁經說蘇萊曼是神遣的先知，由始至終都沒有背叛過聖主。現在回想起來，也許是因為蘇萊曼在天魔戰爭背叛了聖主，因此教會才要把他醜化呢。」

但蘇梓我不明白，「為什麼羅剎天會稱呼我做蘇萊曼呢？」

夏思思就搶話說：「只要解明天魔戰爭的歷史真相，自然也會知道蘇哥哥跟蘇萊曼王的關係。我有一個想法，就是關於座天使長拉結爾的……」

回歸主線，聽晚繼續

好多文啊

故中故幾得意，多啲

今章係未講正教同聖教之戰

正，好入味

儲左一晚

故中故太多我驚會俾人發現我係度拖字數

好似係

利雅言係未下一個後宮 咁者係蘇哥又可以變更強

未必係下一個，不過一定係其中一個

唔會既 拖幾多寫返幾多咪得

比你搞到對所羅門呢位一體兩面既人物好有興趣，特登search左下禁經，細節控(對自己)又發作。

蘇哥心水清

其實蘇萊曼同阿斯摩太既故事都唔係全部作出黎

Gay貓啲故幾時都咁好追

利雅言=水清瑤
娜瑪=藻兒
思思=司馬幽如

仲差南宮青青,小珣,矜兒,薛家千金同公主就人齊

成日都誤會黑貓

藻兒係 S 喎，娜瑪點睇都係 M

娜瑪係蠢左嘅司馬幽如
今次要做六花神魔

娜瑪似公主多d

六個就夠喇咩

係唔食得方面係有d似

萬惡之源

個同學同佢弟弟被全世界遺忘

兩姊弟下次變死狗

姐姐變後宮 ，弟弟wfc

今晚就知道

今晚繼續出多d

盡量

汪汪汪汪汪明荃

食飯之前推一推

推你

文

食完飯一推

咁多個最鍾意小珣

日日都慣左追依個故 支持黑貓
Btw 文呢

文呢?

２

從羅剎天最後的記憶裡面得知，天魔戰爭其真正的目的在於把所有地方神通通神死，至少拉結爾沒有否認羅剎天如此的指責。

可是就戰後結果而言，就算不把墮落的魔神計算在內，至少羅馬二等神的維斯塔依然留有活口；她只是被被幽禁在教會地底，但教會卻沒有把她處死。

再者，地方神不但沒有滅絕，反而消失的卻是勝利方的天神軍勢。縱然現今三大教廷能夠呼風喚雨，可是他們背後的聖主天使卻不見影蹤。

話雖如此，即使天使失蹤，但他們留下的足跡卻沒有因此而消失。尤其是羅剎天臨終一刻看見拉結爾手上的魔法書，娜瑪立刻就想起是《天使長拉結爾之書》。

該部書曾經在中世紀落入神聖羅馬帝國手中，如今則與《大命運書》等一同收藏在「世界圖書館」裡面，所以瞞不過幾乎把圖書目錄背誦如流的娜瑪。可是《天使長拉結爾之書》屬於第三類禁書，只有教會的白品才有資格閱讀，娜瑪自己也沒有看過。

因此在吃過早餐後，夏思思就提議蘇梓我等人去見利雅言，順便找機會打聽一下《天使長拉結爾之書》的事。

朝早的聖火教堂非常冷清，當蘇梓我一行人來到禮堂時，只看見利雅言和杜家兩姊弟在裡面等候自己。

「蘇同學，我等你好久了。」利雅言微笑道：「能夠親眼確認你平安回來我也安心。」

「嘛，本大爺出手的話，基本上都沒有問題吧。」蘇梓我又望向旁邊的杜夕嵐，「話說妳為什麼會在教堂？而且還穿著運動服。」

「我剛才還在練習跑步，」杜夕嵐嘆氣說：「不過也沒關係，我來只是想跟你道謝而已。」

「道謝？」蘇梓我對她的說話毫無頭緒。

但此時她弟弟杜晞陽就撲出來大叫：「蘇老大！我昨天見到你騎著大蛇在天空與惡鬼對砍，非常酷耶！那是什麼招數可以教我嗎？」

「啊？」蘇梓我沒有記憶的東西反而杜晞陽能夠娓娓道來，大概是藉由羅剎天的眼睛看見的吧。

「抱歉，我家弟弟自從恢復意識以來就一直吹噓此事，誇張得我也有點受不了。」

「我才沒有誇張！蘇老大手執鐮刀一劈，就把惡鬼一刀兩斷！」杜晞陽興高采烈地捉住蘇梓我叫嚷，完全看不出他之前差點不成人形。

當然，蘇梓我依舊很討厭眼前的死小孩，便一腳把他踹走！

「好痛！不愧是蘇老大的出腳，快且精準！」杜晞陽連忙爬起來，卻又被蘇梓我大力踢飛數米外──

「蘇老大……」杜晞陽抹去嘴角鮮血說：「你這樣是在鍛鍊我嗎？我一定會忍受下去，請蘇老大收我為徒吧！」

小娜娜真係好叻

"所以瞞不過幾乎把圖書目錄背誦如流的娜瑪".
波大有腦既小娜娜

「喂，你腦袋有問題啊？」之後無論蘇梓我如何對他拳打腳踢，亦無法擺脫杜晞陽的纏繞。

「晞陽，回來姐姐身邊！你是時候要上小學吧？」接著杜夕嵐向蘇梓我道歉：「本來應該是我們報答你的，卻為你添了麻煩，真不好意思。」

蘇梓我不知因由，只是覺得眼前的杜夕嵐跟以往有點不一樣。看見她穿上白色運動服在自己面前低頭別扭的樣子，原來認真看的話杜夕嵐身材也挺不錯的。

「慢著！」蘇梓我驚覺道：「剛才妳是說要報答我嗎？」

杜夕嵐馬上探測到一陣淫邪的視線在身上掃過，非常心寒；可是她又不喜歡欠別人的恩情，再加上杜晞陽又視蘇梓我為英雄，杜夕嵐就不知道如何是好。

至於蘇梓我其實同樣十分苦惱。他目不轉睛地盯著杜夕嵐的胸口，無奈他昨晚才跟七十三大羅剎女激戰連場，暫時需要養精蓄銳，留待日後再戰。

於是蘇梓我只好回答：「現在不需要妳的報答，妳叫你弟弟不要來煩我就好。」

「欸？這樣好嗎？」

「還是妳在期待什麼？」

「不……沒什麼。」杜夕嵐大感意外，原來蘇梓我也不是一個胡來的人，或者果然是教會的聖職員嗎？

「那個……」夏思思忽然打岔說：「利姐姐，今天妳的弟弟不在嗎？」

「隆禮嗎？他剛好出門去鄰近的堂區幫忙，早上大概不會回來。」

「原來如此。」夏思思心道：「真幸運，那個討厭的人不在的話就可以拜託利家祭司念寫天使書吧。」

豈料利雅言卻話題一轉，憂心忡忡地對蘇梓我叮囑道：

「最近我們教會有不少聖職者遇襲，說不定是無神論者的恐怖襲擊，隆禮正是調查此事。因此蘇同學你們也要小心一點。」

難怪利雅言由昨天開始就一直擔心著蘇梓我，看來教會內部確實出現了點問題。蘇梓我又記起好像魔界的什麼公爵說過正教將會對聖教宣戰，也許就是這麼一回事吧。

「我是英雄所以不用擔心，反而利學姐要加倍小心才對。」

「謝謝你。」利雅言續問：「不過你們找隆禮是有什麼事情嗎？」

此時夏思思拖一下蘇梓我的手，蘇梓我只好按照之前計劃說：「其實我有教會的事情想請教，既然不見利隆禮那傢伙就只好麻煩利學姐了。」

「當然沒有問題，只要是我能力範圍以內的我都可以幫忙。」

於是蘇梓我先跟利雅言打聽天使的事情，接著是座天使拉結爾的事跡，最後就是《天使長拉結爾之書》的內容。

「蘇同學你想看《天使長拉結爾之書》嗎？」

「對啊，可以這麼說。」蘇梓我爽快地回答。

「現時《天使長拉結爾之書》收藏在世界圖書館內……那個，蘇同學你知道什麼是世界圖書館？」

蘇梓我搖頭反問：「世界圖書館是在哪裡的？」

「就在世界裡面喔。」利雅言問娜瑪：「妳們沒有跟蘇同學解釋過世界圖書館的事情嗎？」

「不……就算我講了他都不聽，妳再跟那笨蛋說明吧。」

「好的。」利雅言告訴蘇梓我：「所謂世界圖書館，她不是一座實體的圖書館，而是存在於『世界』裡面，只能用靈魂閱覽。」

據利雅言所說，世界圖書館的藏書包羅萬象，既有記述人類過去現在未來的史書，亦有能夠毀天滅地的魔法書。不過所有內容都用「神的語言」記載，而解讀的唯一方法就是唸寫魔法。

「好像很虛無縹緲的樣子……」蘇梓我感到無奈。

「蘇同學還沒有學過念寫魔法呢。惡魔有念寫術，教會也有教會的念寫術。」利雅言說：「但如果你們要看《天使長拉結爾之書》，那就只有白品階級的念寫術才有辦法解讀。」

「換言之只能靠利學姐幫忙了。」雖然蘇梓我本來就是這個打算。

「我是沒有問題……但蘇同學想看《天使長拉結爾之書》是有什麼原因嗎？」

「想理解天使的教誨！」蘇梓我光明正大地撒謊。

「原來如此，我確實可以幫得上，不過有兩個條件。」利雅言說：「首先《天使長拉結爾之書》是教會禁書，不能給蘇同學的使役魔閱讀；第二點是蘇同學也要有我本人在場監督才可以查閱。這都是教會的規則。」

「當然沒有問題！放學後我和利學姐二人在寧靜的角落一同看書……嘿嘿嘿。」

「你很不衛生啊！」娜瑪看見蘇梓我笑得流口水，馬上用紙巾替他抹掉。

感謝幫推，聽晚繼續

但都係俾蘇哥呃左

幫男主抹口水

又知書識禮 一定係個好wifi

蘇哥順便食埋利雅言

小娜娜已經當佢係老公

做識得做家頭細務，萬能女僕

天魔戰爭令我諗起聖經舊約
話耶和華要同咁多個佢所講嘅「假神」挑機
唔知有無記錯

果日蘇哥同萬鬼之母。講左啲咩令到佢有得翻生

我覺得會唔會佢係所羅門王托世之類
利申︰鳩估

似係蘇哥老母多啲

小珣唔顯眼但係最乖巧

宗教既終未戰爭通常都係主神同其他惡魔打

主要係佢未搞到小娜娜所以死不瞑目

蘇哥成長做英雄之後就唔同睇法

仲以為有啲咩大祕密

萬鬼之母留住蘇哥靈魂，問蘇哥有咩牽掛
同時小娜娜就用契約召喚佢既靈魂返肉身

蘇哥隻戒指係未長期戴住 點解利雅言唔好問係咩

蘇哥隻戒指係未長期戴住 點解利雅言唔好奇問係咩

有戴住，但平時隻戒指唔會有咩特別，同普通戒指一樣

神的戒指

魔法禁書目錄

好wifi
娜瑪同蘇哥相親相愛

扑得娜娜未

大家覺得大婆應該係邊個

扑左會結束契約

暫時應該小娜娜一枝獨秀

小娜娜
成日都口不對心

完咗都會繼續跟我

咁有信心？

滿足唔到點計

小娜娜點會滿足唔到

盡量打

有未

凖備開新post

黑貓c

等文中

３

放學後，一如所約，蘇梓我走到聖火教堂內其中一個小聖堂，與利雅言單獨約會。

九月末的天氣依舊非常炎熱，來到小聖堂時蘇梓我已經大汗淋漓；相反利雅言剛好淋浴更衣，烏亮秀髮仍有一陣洗髮水的芳香。

「蘇同學，麻煩你把屏風放到門後呢。」利雅言披上祭司袍拜託道。

蘇梓我照辦之後，二人就安靜坐在祭壇前，然後利雅言開始解釋接下來的流程：

「正如之前所說，閱覽世界圖書館的書籍需要念寫術輔助，所以我首先會教授你最基本的概念，好讓你能夠隨時隨地閉上眼睛都能夠翻閱聖經。」

「是、是嗎？真是太好了……」

「首先你閉目靜思，清除一切雜念，將腦袋放空。沒有雜念，才有空間讓靈魂把書本文字呈現在你的腦海裡。」

話雖如此，叫蘇梓我清空雜念實在太困難了，尤其利雅言毫無防犯就合上雙眼冥想，靜坐眼前彷如仙女一樣。

換轉平日的蘇梓我肯定會對她做什麼惡作劇。可惜利雅言作為維斯塔貞女，天身就受到聖火眷顧；每次蘇梓我想接近她，他的慾望反而會被利雅言的聖火淨化。結果蘇梓我唯有依樣葫蘆冥想，還真的能夠清空雜念。

「做得很好。」利雅言讚賞說：「接下來我會帶你窺探世界圖書館的真貌。」

說畢，利雅言輕碰蘇梓我手背，為他的靈魂引路。

至於蘇梓我，突然一陣離心力就將自己的靈魂飛離頭頂、一飛沖天、腳下的聖火書院變得越來越小。

不過他也不是第一次靈魂出體，所以沒有任何不習慣，只是一直緊隨在利雅言的靈魂背後飛行。話說變成靈體時，好像連衣服都變成半透明呢？只是一直想著這些無聊的事情，蘇梓我很快就穿越雲頂來到了另一個世界。

在這個陌生的世界裡面同樣藍天白雲，綠草如茵，並且有一座宏偉的純白穹頂宮殿建在草原之上。

接著二人的靈魂穿過正門，首先映入眼簾居然是一座高聳入雲的螺旋樓梯！明明在外面看圖書館內應該沒有如此空間，但內部確實一望無際，讓蘇梓我的空間感覺有點奇怪。

看見蘇梓我感到不安，利雅言便溫柔地牽著蘇梓我踏上樓梯。圖書館非常寂靜，踏步樓梯的聲音在館內回響；走了幾步之後，蘇梓我才發現樓梯的四周都被弧形的書架包圍；可是書架與螺旋樓梯距離超過十米，莫說要伸手拿書，蘇梓我根本連書脊的標題都看不清。

但見利雅言揚手隔空把其中一部書召來，她說：「讀不懂也沒關係，那是神的文字，我們只需要感受就好。」

「感受？」

「沒錯，現在你可以張開雙眼了。」

蘇梓我一打開眼，神聖的圖書館景色如同海市蜃樓般消失！二人的靈魂回到小聖堂內，但腦海中卻有奇怪的文字符號浮現。

「這就是念寫術了。把靈魂碰到的文字刻在腦中，因此就算你打開雙眼，都能夠看見書中文字浮在眼前景色。」

蘇梓我嘆道：「好像是高科技眼鏡之類呢，凌空飄浮著文字什麼的，這是叫做ＡＲ嗎？」

「是叫做念寫術。」每次關於教會的事情利雅言都會嚴肅糾正。

「不過我還是看不懂那些符號嘛。」

利雅言回答：「其實這是舊約聖經的創世紀，只要蘇同學你每晚都練習的話很快就能夠理解這些符號。」

「但那個……我是想讀那部叫天使什麼的書呢。」

「別心急，等我一下。」於是利雅言又閉起眼睛，先用念寫術召來《天使長拉結爾之書》，再用轉寫術把書中內容轉放到蘇梓我的眼前。

「哦，看見了！而且我雖然讀不懂文字，卻好像能夠理解那些符號的意思呢。」

「因為我用了轉寫術翻譯，但亦因為這個原因所以會讀得比較慢，請蘇同學耐心等候。」

話雖如此，其實利雅言的魔法適性非常高，念寫轉寫更是駕輕就熟。所以在轉寫的同時她亦細閱書中內容，畢竟才剛升任白品，她對《天使長拉結爾之書》相當好奇。

利雅言喃喃自語：「有很多異教神的名稱寫在書上呢，而且還有分類……好像是異教神的名單。」

蘇梓我回應說：「可是異教神旁邊還附有奇怪的符號，那些利學姐無法解明嗎？」

「你看見的符號已經是解明之後的內容了，換言之書中部分內容用上了暗號加密寫成。」

真是一本奇怪的書。利雅言心想，蘇梓我大概也是因為什麼目的而要求翻閱此書吧？但是讀一本異教神的名錄又有何作用？

「完全看不懂這本書在寫什麼。」蘇梓我感到失望，明明聽娜瑪說這本書也許跟天魔戰爭有關，甚至與蘇萊曼有關，豈料只不過是異教神的點名薄之類的。

「可是這部書不止是名冊這麼簡單，要說的話感覺像是譜系之類？書中好像列出了不同神祇之間的關係。」

「不過那些神祇我全都不認識，根本看不懂在寫什麼嘛。」蘇梓我忽發奇想，問：「不如看一下羅剎天的名字有沒有寫在裡面？」

「好的，請等等。」利雅言在腦海中快速翻頁，並找到了羅剎天的名字。

『吠陀文明（二等神）──西南護法 羅剎天 ●』

蘇梓我問：「那個黑色圓點代表什麼意思？」

「抱歉，我也不清楚。」

「那就看一下其他認識的異教神嘛，例如維斯塔。」

利雅言點點頭，又把關於維斯塔的條目呈現眼前。

『羅馬文明（二等神）──爐灶女神 維斯塔 〇』

蘇梓我說：「這次是白色圓圈呢，難道代表女性神的意思？」

但利雅言不同意，「一些其他的羅馬女神在名字旁邊也有黑色圓圈，所以應該有別的意思吧。不如再找找看其他認識的異教神？」

「還有什麼嗎？」

「就是蘇同學的使役魔喔。」

跟著利雅言把另一條目放映。

『西頓文明（一等神）──豐饒女神 阿斯她錄 ＼ 恐怖王后 阿斯塔特（２９） ◎』

「這是思思嗎？雙重身分呢。」蘇梓我說到一半又瞄到另一個熟識的名字。」

『西頓文明（一等神）──大地之母 阿示瑪 ＼ 第七大罪惡魔 阿斯摩太（３２） ◎』

蘇梓我指著空中飄浮的文字說：「這不是娜瑪嗎？她跟異教神之名並列一起，那是說她先代也是神祇喔。」

「你的推論應該沒錯。」利雅言說：「而且括號內的數字也令人在意，那應該是所羅門七十二柱魔神的編號吧。看來當時天使長的拉結爾同樣十分在意所羅門和他的使役魔神。」

「原來如此。」蘇梓我心想：「或者能夠用這本天使書來找出蘇萊曼七十二柱使役魔的下落呢。假如我能夠用蘇萊曼的印戒把所有魔神收復，豈不是天下無敵？哇哈哈哈哈！」

「蘇同學你好像很高興呢？」

「有嗎？只是──」

說到中途，小聖堂門外忽然傳來震耳欲聾的爆炸聲！甚至門前的屏風都被爆炸物擊倒，二人的對話因而中斷，而且心中浮出不好的預感。

感謝斷文推PO，聽日開新 post 繼續

黑色=死左,白色=在生

◎=所羅門七十二魔神

正教d人打到黎,蘇哥係時候保護利雅言

唔講住，睇落去就會知道

正教d人打到黎，香港九龍新界無得避

蘇哥又係時候發威

利雅言

Index

係唔係想試下蘇哥既電磁砲

就快新post

感謝推po
但記得留返個位俾我聽日放 link

究竟蘇哥發威可以有幾勁呢

上次打羅剎天只係小試牛刀

黑貓試過

好想睇佢攻掐利雅言
好正

正皮先

唔係唔攞1001阿

1001